\songtitle{3-Tage-Bart}{Die Ärzte}{1996}
% Source: https://www.azchords.com/d/diearzte-tabs-6397/3tagebart-tabs-11559.html (but I adjusted it some)

\guitarchord{G-3}
\guitarchord{A7}
\guitarchord{C-3}
\guitarchord{Dsharp}
\guitarchord{F-2}
\guitarchord{Bm}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Dsus4}
\guitarchord{Em}
\guitarchord[']{C}
\guitarchord[']{G}
\guitarchord[']{F}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	[G]Bah bah bah bah, [A7]bah bah bah bah, [C]bah bah bah bah, [D#]bah bah [F]bah bah,
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[G]Ba ba bah, ba baba [A7]ba ba bah, ba baba [C]ba ba bah, baba [D#]Ba - [F]art.
		Ba ba bah, ba baba ba ba bah, ba baba ba ba bah, baba Ba - art.%
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[G] Du bist verhältnismäßig [Bm]cool, hast volles Haar und festen [C]Stuhl.[Am]{}
	[C]Du bist nicht zu [D]dünn und [{\color{gray}Dsus4}]nicht [{\color{gray}D}]zu [G]dick.
	[(G)] Schon viel gesehen von der [Bm]Welt und hast auch nie zuwenig [C]Geld.[Am]{}
	Doch [C]etwas fehlt Dir [D]noch zu [\optionalChord{Dsus4}_]{Dei}[\optionalChord{D}]nem [C]Glück.
	
	[(C)] Die Accessoires sind schon per[Bm]fekt, 
	Doch eins hast Du noch nicht ge[D]checkt:[{\color{gray}Dsus4 D}  Am]{}
	[C] Die glatte Haut dort im Ge[Bm]sicht, 
	Nein, darauf steh'n die Frauen [D]nicht. Keine [\optionalChord{Dsus4}_]{Fra}[\optionalChord{D}]ge, dir [Am]fehlt der 3-Tage-
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Ba ba bah, ba baba ba ba bah, ba baba ba ba bah, baba Ba - art...}%
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Dein BMW-Cabriolet ist an und für sich schon okay
	An jeder Ampel bist Du König.
	Und Deine Schuh' aus Krokodil, die zeugen von Geschmack und Stil.
	Doch leider ist das noch zu wenig.
	
	Wenn Du in einen Spiegel blickst,
	Wird erstmal rücksichtslos gewichst (rücksichtslos gewichst)
	Dein Ziel wär' der Geschlechtsverkehr,
	Doch dazu fehlt das Zubehör. Was ich dir sage: dir fehlt der 3-Tage-
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Ba ba bah, ba baba ba ba bah, ba baba ba ba bah, baba Ba - art...}%
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Bridge}
	[Em] Hey Joe, [C']hör' mal:
	Das einzige, was die [G']Miezen an's Gerät bringt,
	Ist ein [D]sauber geshaveter 3-Tage-Bart
	([Em]Oder 'beard', wie wir cool [C']people sagen)
	Don-Johnson-like [D]wäre genau das Richtige, 
	und dein [Dsus4]kleiner Freund wird sich bedanken!
	
	\songsection{Outro}
	[G]Geili - geili - [F']Super-Typ, [C]warum hat Dich keine lieb?
	Geili - geili - Super-Typ, warum hat Dich keine lieb?
	Geili - geili - Super-Typ
	Geili - geili - Super-Typ
	Du bist ein geili - geili - Super-Typ
	Geili - geili - Super-Typ
	Ein echter [D#]Su[F]per-[\optionalChord{G}]Typ.
\end{guitar}