\songtitle{Auld Lang Syne}{Traditional, Text: Robert Burns}{1788}
% lyrics: https://en.wikipedia.org/wiki/Auld_Lang_Syne
% chords: https://tabs.ultimate-guitar.com/tab/misc-traditional/auld-lang-syne-chords-771119
\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{C}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/auldlangsyne-traditional-tabs}

\begin{guitar}
	\songsection{Verse 1}
	Should [G]auld acquaintance [D]be forgot, and [Em]never brought to [C]mind?
	Should [G]auld acquaintance [D]be forgot, and [Em]auld [C]lang [G]syne?
	
	\songsection{Chorus}
	For [G]auld lang [D]syne, my jo, for [G]auld lang [C]syne,
	we'll [G]tak' a cup o' [D]kindness yet, for [Em]auld [C]lang [G]syne.
	
	\songsection{Verse 2}
	And surely ye'll be your pint-stoup! And surely I'll be mine!
	And we'll tak' a cup o’ kindness yet, for auld lang syne.
	
	\songsection{Chorus} \songsnippet{For auld lang syne, my jo, for auld lang syne, ...}
	
	\songsection{Verse 3}
	We twa hae run about the braes, and pou'd the gowans fine;
	But we've wander'd mony a weary fit, sin' auld lang syne.
	
	\songsection{Chorus} \songsnippet{For auld lang syne, my jo, for auld lang syne, ...}
	
	\songsection{Verse 4}
	We twa hae paidl'd in the burn, frae morning sun till dine;
	But seas between us braid hae roar'd sin' auld lang syne.
	
	\songsection{Chorus} \songsnippet{For auld lang syne, my jo, for auld lang syne, ...}
	
	\songsection{Verse 5}
	And there's a hand, my trusty fiere! And gie's a hand o' thine!
	And we'll tak' a right gude-willie waught, for auld lang syne.
	
	\songsection{Chorus} \songsnippet{For auld lang syne, my jo, for auld lang syne, ...}
	
	\pagebreak
	\hspace*{\fill} \textbf{Scots pronunciation guide}
	\songsection{Verse 1}
	Shid ald akwentans bee firgot, an nivir brocht ti mynd?
	Shid ald akwentans bee firgot, an ald lang syn?
	
	\hspace*{10pt}\songsection{Chorus}
	\hspace*{10pt}Fir ald lang syn, ma jo, fir ald lang syn,
	\hspace*{10pt}wil tak a cup o kyndnes yet, fir ald lang syn.
	
	\songsection{Verse 2}
	An sheerly yil bee yur pynt-staup! an sheerly al bee myn!
	An will tak a cup o kyndnes yet, fir ald lang syn.
	
	\songsection{Verse 3}
	We twa hay rin aboot the braes, an pood the gowans fyn;
	Bit weev wandert monae a weery fet, sin ald lang syn.
	
	\songsection{Verse 4}
	We twa hay pedilt in the burn, fray mornin sun til dyn;
	But seas between us bred hay roard sin ald lang syn.
	
	\songsection{Verse 5}
	An thers a han, my trustee feer! An gees a han o thyn!
	And we'll tak a richt gude-willie-waucht, fir ald lang syn.
	
	\hspace*{\fill} \textbf{Standard English version}
	\songsection{Verse 1}
	Should old acquaintance be forgot, and never brought to mind?
	Should old acquaintance be forgot, and auld lang syne?
	
	\hspace*{10pt}\songsection{Chorus}
	\hspace*{10pt}For auld lang syne, my dear, for auld lang syne,
	\hspace*{10pt}we'll take a cup of kindness yet, for auld lang syne.
	
	\songsection{Verse 2}
	And surely you'll buy your pint cup! And surely I'll buy mine!
	And we'll take a cup o' kindness yet, for auld lang syne.
	
	\songsection{Verse 3}
	We two have run about the hills, and picked the daisies fine;
	But we've wandered many a weary foot, since auld lang syne.
	
	\songsection{Verse 4}
	We two have paddled in the stream, from morning sun till dine;
	But seas between us broad have roared since auld lang syne.
	
	\songsection{Verse 5}
	And there's a hand my trusty friend! And give me a hand o' thine!
	And we'll take a right good-will draught, for auld lang syne.
\end{guitar}