\songtitle{Beim Pissen gemeuchelt}{Das Niveau}{2010}

\adjustbox{valign=b}{\noindent
\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Fm}}
\adjustbox{valign=b}{\strummingEightBeatsAndFourMovementsPerBeat{d.u...d.d.du.udud.du.udud.du.udu}}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}\vspace*{-0.1em}
	Ich hab [Am]aufgehört zu zählen und[F] weiß nicht [G]mehr,
	Wie [Am]viel ich schon getrunken hab'. Mein Humpen [F]ist schon wieder [G]leer.
	[Am]Aber meine Blase [F]reicht mir bis zur [G]Nase.
	Ich [Am]geh' zum Wirt und frag' ihn: "Sag mal, [F]hast du hier 'ne [G]Vase?"
	Aber er [Am]hat keine. Aus [F]Anstand geh' ich [G]raus,
	Stell [Am]mich an die Tavernenwand [F]direkt hinterm [G]Haus.
	Wieder [Am]einmal lobe ich Hopfen, [F]Gerste und auch [G]Malz
	Plötzlich [Am]spür' ich eine Klinge di[F]rekt an meinem [G]Hals.
	Es ist [F]aus, denn ein [Fm]Meuchler schlitzt mich auf.
	
	\songsection{Refrain}\vspace*{-0.1em}
	Beim Pissen ge[Am]meuchelt, ich [F]lieg in meinem [G]Saft.
	Beim Pissen ge[Am]meuchelt, die [F]Hand noch am [G]Schaft.
	Es ist [F]aus, denn ein [Fm]Meuchler schlitzt mich auf.
	\tiny
	\footnotesize\songsection{Strophe 2}
	Bei der Schlacht fuhr meine Klinge ein blutige Ernte,
	Denn wie aus dem Nichts stand vor mir der plötzlich der Gehörnte.
	Jetzt bin ich ein Held, denn ich hab ihn erschlagen.
	Kein Bier zahl ich noch selbst, doch alle komm’n in meinen Magen.
	Von da müssen sie selbstverständlich wieder raus.
	Ich habe Glück, es ist nicht weit, ein Abort ist direkt im Haus.
	Kaum hab ich mich hingesetzt, fühl ich etwas an mir schneiden,
	Eben noch in der Latrine, jetzt in meinen Eingeweiden.
	Es ist aus, denn der Klodrow schlitzt mich auf.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Beim Pissen gemeuchelt... (der Klodrow schlitzt mich auf)}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Ich steh kurz vor dem Kampfe im Harnisch auf dem Feld,
	Da spür ich’s plötzlich drücken und alles Gold der Welt
	Gäb’ ich für nen Pisspagen doch keiner ist in Sicht.
	Aber’s einfach laufen lassen kann ich doch auch nicht,
	Denn ich bin schließlich Ritter und das hat was zu bedeuten
	... ich kann’s doch nicht laufen lassen hier vor all den edlen Leuten!
	Also schlag ich mich ins Dickicht abseits von der Schlacht
	Und kriege von nem fiesen Meuchler die Kehle aufgemacht.
	Es ist aus, denn ein Meuchler schlitzt mich auf.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Beim Pissen gemeuchelt... (ein Meuchler schlitzt mich auf)}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Ich lieg in feinsten Daunen, mit mehreren Frauen.
	Nehm’ ne Auszeit davon böse Leute zu verhauen.
	Kaltes Bier, heißer Kaffee, nur die allerfeinsten Trauben,
	Brüste, Ärsche, Schenkel, die mir meine Sinne rauben.
	Sie fragen mich, wen von ihnen ich am schönsten finde.
	"Ich kann mich doch nicht nur an eine von Euch binden!"
	Sage ich, lächle und küsse sie zärtlich,
	Aber diese meine Antwort ist mehr als nur gefährlich.
	Es ist aus, sie hol’n ihre Dolche raus.
	
	\songsection{Refrain}
	Beim Küssen gemeuchelt, ich lieg in meinem Saft.
	Beim Küssen gemeuchelt und mein lustgeschwellter Schaft.
	Wird langsam leer, ich bin bald nicht mehr.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Beim Küssen gemeuchelt... (da wär ich doch lie-beer...)}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Beim Pissen gemeuchelt... (nee, es ist leider noch nicht aus)}
	
	\songsection{Strophe 5}
	Ich hocke in der Schänke, die Laute vor dem Bauch
	vor mir kühle Getränke und nackte Frauen auch
	Sie schmiegen sich an meinen wohlgeformten Leib
	Ein Kerl fängt an zu weinen: "Finger weg von meinem Weib"
	Es ist aus, denn ein Ehemann schlitzt mich auf
	
	\songsection{Refrain}
	Beim Singen gemeuchelt, ich lieg in meinem Saft
	Beim Singen gemeuchelt, die Hand noch am Gitarrenschaft
	Es ist aus, denn ein Ehemann schlitzt mich auf
	
	\songsection{Strophe 6}
	Ich leide an Verstopfung und hocke auf dem Schacht
	Ich habe keine Hoffnung, dass mein Darm heut’ noch was macht
	Trotzdem fang ich an zu pressen: "Vielleicht ist Kot in Sicht"
	Doch ich hab was vergessen: "Mein Versteinern-Fokus bricht!"
	Es ist aus, und die Wurst ist noch nicht raus
	
	\songsection{Refrain}
	Beim Kacken versteinert, und unter mei’m Gewicht
	Beim Kacken versteinert, der Donnerbalken bricht
	Es ist aus, und die Wurst ist noch nicht raus
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Beim Kacken versteinert...}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Beim Pissen gemeuchelt... (das Lied ist vorbei und wir sind raus)}
		
\end{guitar}