\songtitle{Beim Weine}{Bastian Bandt}{1998}

\guitarchord{G}
\guitarchord{C}
\guitarchord{D}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/beimweine-bastianbandt-tabs}

\begin{guitar}\vspace{-0.5em}
	\songsection{Strophe 1}
	Ich [G]hab noch zu wenig beim [C]Weine gesessen
	Und [G]Käse gegessen und Ge[C]schichten ge[D]hört.
	Ach, ich [G]hab noch zu wenig die [C]Freunde getroffen,
	Das Er[G]sparte versoffen und die [C]Nachbarn ge[D]stört.
	
	\songsection{Refrain 1}
	Und ich [C]hab viel zu [G]oft mich [C]schlafen ge[D]legt
	Und ich [C]hab noch zu wenig gelebt. [G]{}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich hab noch zu wenig die Fahne geschwenkt
	Und Plakate gehängt, Ideale gelebt.
	Ach, ich hab noch zu wenig die Stimme erhoben,
	Feine Herrn aufgezogen und die Wände beklebt.
	
	\songsection{Refrain 2}
	Und ich hab viel zu oft mich zu leise bewegt
	Und ich hab noch zu wenig gelebt.
	
	\songsection{Interlude}
	[G]Heeeeeeeey, [C]lei lalalei lala[G]lei \optionalChord{(x2)}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Ich hab noch zu wenig geliebt mich mit dir,
	War eins nicht mit mir, ganze Tage verschenkt.
	Ach, ich hab noch zu wenig dich getröstet bei Schmerzen,
	Gekichert bei Scherzen, deine Sorgen versenkt.
	
	\songsection{Refrain 3}
	Und ich hab viel zu oft Weiberherzen zersägt
	Und ich hab noch zu wenig gelebt.
	
	\songsection{Interlude} \songsnippet{Hey, hey, leilalaleilalalei ...}
	
	\songsection{Refrain 1}
	Und ich [C]hab viel zu [G]oft mich [C]schlafen ge[D]legt
	Und ich [C]hab noch zu wenig gelebt. [G]{}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Ach, ich [G]mag nicht vergessen über [C]maßlosem Fressen
	Die [G]lauwarmen Lügen auf den [C]Tellern der [D]Welt.
	Ich will [G]dich nicht verpassen, zwischen [C]all den Grimassen.
	Ich [G]sing hier doch bloß, weil dein [C]Lachen mir [D]fehlt.
	
	\songsection{Refrain 4}
	Und ich hab viel zu oft eure Lieder versäumt
	Und ich hab noch zu wenig geträumt.
	
	\songsection{Strophe 1}
	Ich hab noch zu wenig beim Weine gesessen
	und Käse gegessen und Geschichten gehört.
	Ach, ich hab noch zu wenig die Freunde getroffen,
	das Ersparte versoffen und die Nachbarn gestört.
	
	\songsection{Refrain 1}
	Und ich hab viel zu oft mich schlafen gelegt
	Und ich hab noch zu wenig gelebt.
\end{guitar}