\songtitle{Blau wie das Meer}{Mr. Hurley \& Die Pulveraffen}{2012}

\guitarchord{C}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{G}
\guitarchord{G7}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			C & F & Am & G \\
			C & F & Am G & C 
	\end{tabular}}
	
	
	\songsection{Strophe 1}
	Schon als [Am]Schiffsjunge hab' ich meine [C]Seele ver[G]kauft
	Für 'ne [F]große Buddel Rum mit drei [G]X'en darauf.
	Ich [Am]will nur kurz dran nippen, da pas[C]siert mir ein Mal[G]heur.
	Der [F]Korken fällt mir über Bord, die [G]Flasche muss leer.
	
	\songsection{Refrain}
	Ich bin [C]blau, wie das Meer, [F]voll, wie unser Laderaum,
	[Am]Breit so wie die Ärsche von den [G]Weibern auf Tortuga.
	Ich bin [C]blau, wie das Meer, ge[F]laden, wie ein Bordgeschütz
	Und [Am]dichter, als der [G]Nebel vor Kap [C]Hoorn.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Der Schiffsarzt sagt mir jeden Tag, ich tränke zu viel Rum.
	Er bangt um meine Leber, appelliert an die Vernunft.
	Doch wär für uns das Wasser zum Trinken gedacht,
	Hätte Gott den Ozean nicht salzig gemacht.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Ich bin blau, wie das Meer, voll wie unser Laderaum...}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Gestern Abend habe ich wohl ein' zu viel gehabt.
	Ich wache auf und hab in meiner Koje wenig Platz.
	Ich drehe mich nach Steuerbord und was muss ich da seh'n?
	In meinem Bett liegt nackt die Frau vom Kapitän.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Sie war blau, wie das Meer, voll wie unser Laderaum...}
	
	\pagebreak
	
	\songsection{Bridge}
	Und [F]kann ich mich morgens noch [C]daran erinnern,
	[G]Wo ich einge[C]schlafen bin,
	[F]Muss das Gelage wohl [C]trostlos gewesen [G]sein.[\optionalChord{G7 G}]{}
	Wir [F]liegen viel länger im [C]Seemannsgrab,
	Als [G]dass wir lebendig [C]sind,
	Darum [F]gießt den drei Ma[C]trosen noch einen [G]ein.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Ich bin blau, wie das Meer, voll wie unser Laderaum...}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Wir sind blau, wie das Meer, voll wie unser Laderaum...}
	
\end{guitar}