\songtitle{Bolle}{J.B.O.}{1997}

\guitarchord{B}
\guitarchord{E}
\guitarchord{Fsharp}
\guitarchord{Csharp-2}
\guitarchord{Gsharp}
\guitarchord{Dsharp}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Bolle [B]wollte letzten [E]Samstag auf [F#]eine Party [B]geh’n,
	Doch [(B)]blieb ihm auf dem [E]Weg dorthin sein [F#]Auto plötzlich [B]steh’n.
	Ein [C#]Laster kam von hinten, ist mit ihm kolli[F#]diert,
	Aber [B]dennoch hat sich [E]Bolle ganz [F#]köstlich [B]amüsiert! (x2)
	
	\songsection{Strophe 2}
	Weiter ging’s auf Schusters Rappen, das Auto war im Arsch
	Eine Flasche Jägermeister war die Zehrung für den Marsch
	Völlig knülle hat er sich dann in der Hausnummer geirrt
	Aber dennoch hat sich Bolle ganz köstlich amüsiert! (x2)
	
	\songsection{Strophe 3}
	Das Haus war zwar das falsche, doch bat man ihn herein
	Eine Selbsterfahrungsgruppe hatte hier ihr Stelldichein
	So hat er 18 Stunden in der Gruppe diskutiert
	Aber dennoch hat sich Bolle ganz köstlich amüsiert! (x2)
	
	\songsection{Refrain}
	Das [G#]Schicksal versucht [E]jeden Tag, dich [F#]wieder reinzu[D#]legen
	Doch [G#]ist das Leben [E]viel zu kurz, sich [F#]drüber aufzu[D#]regen
	Nimm [G#]Bolle dir zum [B]Vorbild, denn e[C#]gal was ihm pas[F#]siert
	Der [B]Bolle hat sich [E]trotzdem ganz [F#]köstlich amü[B]siert! \optionalChord{(Hey!)}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Bolle war im Klinikum, der Blinddarm musste raus
	Mit fünfzehn Kästen Kitzmann-Bier rief er die Party aus
	Im Suff hab'n ihm die Ärzte die Beine amputiert
	Aber dennoch hat sich Bolle ganz köstlich amüsiert! (x2)
	
	\songsection{Strophe 5}
	Bolle kam nach seinem Tode ins Paradies hinein
	Dort traf er eine Schönheit mit goldnen Flügelein
	Zwar hat der blonde Engel sich schon etwas geziert
	Aber dennoch hat sich Bolle ganz köstlich amüsiert! (x2)
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Das Schicksal versucht jeden Tag, dich wieder reinzulegen...}
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 6}
	Ihr fragt euch sicher alle: „Warum ist Bolle tot?“
	Wir würden's euch gerne sagen, doch gibt’s da ein Verbot
	Wir dürfen es nicht singen, es wurde uns zensiert
	Aber hoffentlich hat dieses Lied euch dennoch amüsiert! (x2)
	
	\songsection{Refrain}
	Das Schicksal versucht jeden Tag, dich wieder reinzulegen
	Doch ist das Leben viel zu kurz, sich drüber aufzuregen
	Und wenn für dieses Liedchen auch niemand applaudiert,
	So haben wir uns trotzdem ganz köstlich amüsiert!

	\songsection{Outro}	
	Aber dennoch hat sich J.B.O. ganz köstlich amüsiert!
	Aber dennoch hat sich J.B.O. ganz köstlich amüsiert!
	Aber dennoch hat sich J.B.O. ganz köstlich amüsiert!
	Aber dennoch hat sich J.B.O. ganz köstlich amüsiert!
	...	
	
\end{guitar}