\songtitle{Deine Schuld}{Die Ärzte}{2004}

\guitarchord{Bm}
\guitarchord{D}
\guitarchord{A}
\guitarchord{E}
\guitarchord{G}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Am}
\\ \\ \\
\begin{music}
	\instrumentnumber{1}
	\generalmeter{\meterfrac44}
	\generalsignature{-1}
	\setlines16\setclefsymbol1\tabclef\setsize1\largevalue\setsign10
	\nobarnumbers
	\parindent=2ex
	\startextract
	\Notes\tinynotesize\ibl0e0\cchar{13}{\textbf{Bm }}%
		\zqb0g\ltab5{2}%
		\tbl0\zqb0i\ltab4{3}\en
	\Notes\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0m\ltab2{3}%
		\tbl0\isluru0k\zqb0k\ltab3{4}\en
	\NOTEs\tslur0k\tinynotesize\zhu{p}\def\stemfactor{12.5}\zhl{k}\ltab3{4}\en
	\bar
	\Notes\tinynotesize\ibl0e0\cchar{13}{\textbf{D}}%
		\zqb0i\ltab4{0}%
		\tbl0\zqb0k\ltab3{2}\en
	\Notes\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0o\ltab1{2}%
		\tbl0\zqb0m\ltab2{3}\en
	\Notes\tinynotesize\ibl0e0\cchar{13}{\textbf{A}}%
		\zqb0g\ltab5{0}%
		\tbl0\zqb0i\ltab4{2}\en
	\Notes\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0m\ltab2{2}%
		\tbl0\zqb0k\ltab3{3}\en
	\bar
	\zendextract
\end{music}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & D A & (x6 Tabs) \\
			Bm & D A & \\
			Bm & D E & 
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Hast du dich [Bm]heute schon geärgert? War es [D]heute wieder [A]schlimm?
	Hast du [Bm]dich wieder gefragt, warum kein [D]Mensch was unter[E]nimmt?
	Du [Bm]musst nicht akzeptieren, was dir [D]{ü}berhaupt nicht [A]passt,
	Wenn du [Bm]deinen Kopf nicht nur zum Tragen [D]einer Mütze [E]hast. [G]Whoo$\sim$
	
	\songsection{Refrain (x2)}
	Es ist nicht [C]deine [G]Schuld, dass die [Dm]Welt ist, wie sie [F]ist.
	Es wär nur [Am]deine [G]Schuld, wenn sie so [F]bleibt.
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & D A & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Glaub keinem, der dir sagt, dass du nichts verändern kannst.
	Die, die das behaupten, hab'n nur vor Veränderung Angst.
	Es sind dieselben, die erklären, es sei gut so, wie es ist,
	Und wenn du etwas ändern willst, dann bist du automatisch Terrorist.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Es ist nicht deine Schuld, dass die Welt ist, wie sie ist...} (x2)

	\songsection{Post-Refrain}
	Weil [Am]jeder, der die [G]Welt nicht ändern [F]will, ihr Todesurteil unter[Dm]schreibt.
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & D A & (x2 Tabs)
	\end{tabular}}

	\pagebreak
	
	\songsection{Strophe 3 (mit Tabs begleiten)}
	Lass uns diskutieren, denn in unserem schönen Land,
	Sind zumindest theoretisch alle furchtbar tolerant.
	Worte wollen nichts bewegen, Worte tun niemandem weh,
	Darum lass uns drüber reden, Diskussionen sind ok.
	
	\songsection{Strophe 4}
	Nein – geh mal wieder auf die Straße, geh mal wieder demonstrieren,
	Denn wer nicht mehr versucht zu kämpfen, kann nur verlieren.
	Die dich verarschen, die hast du selbst gewählt,
	Darum lass sie deine Stimme hör'n, weil jede Stimme zählt. Whoo$\sim$
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Es ist nicht deine Schuld, dass die Welt ist, wie sie ist...} (x3)
\end{guitar}