\songtitle{Der Tod und der Trinker}{Gotthold Ephraim Lessing}{$\sim$1750}

\guitarchord{D}
\guitarchord{A}
\guitarchord{G}

\begin{guitar}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[D]Gestern, Brüder, [A]könnt ihr's glauben?
	[D]Gestern bei dem [G]Saft der Trauben,
	[D]Stellt euch mein [G]Entsetzen für:
	[A]Gestern kam der [D]Tod zu mir.
	
	Drohend schwang er seine Hippe,
	Drohend sprach das Furchtgerippe:
	"Fort von hier, du Bacchusknecht!
	Fort, du hast genug gezecht!"
	
	\songsection{Refrain}
	[D]Hopp hopp hopp fa [G]la la la,
	Ihr	[D]glaubt es nicht, der [A]Tod war da.
	[D]Hopp hopp hopp fa [G]la la la,
	[D]Fa la la	[A]la la [D]la
	
	\songsection{Strophe 2}
	"Lieber Tod,", sprach ich in Tränen,
	"Solltest du dich nach mir sehnen,
	Siehe, da steht Wein für dich.
	Lieber Tod, verschone mich!"
	
	Lächelnd griff er nach dem Glase.
	Lächelnd trank er's auf die Base,
	Auf der Pest Gesundheit leer.
	Lächelnd stellt er's wieder her.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hopp hopp hopp...}
	
	\pagebreak
	
	\songsection{Strophe 3}
	Fröhlich glaubt ich mich befreit,
	Als er schnell sein Droh'n erneut:
	"Narr, für einen Tropfen Wein
	Glaubst du meiner los zu sein?"
	
	"Lieber Tod, ich möcht auf Erden
	Gern ein Mediziner werden.
	Lass mich, ich verspreche dir
	Meine Kranken halb dafür."
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hopp hopp hopp...}
	
	\songsection{Strophe 4}
	"Gut, wenn das ist, magst du leben",
	Sprach er, "nur sei mir ergeben!
	Lebe, bis du satt geküsst
	Und des Trinkens müde bist."
	
	"Oh, wie schön klingt das den Ohren!
	Tod du hast mich neu geboren.
	Dieses Glas voll Rebensaft,
	Tod auf uns're Brüderschaft."
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hopp hopp hopp...}
	
	\songsection{Strophe 5}
	Ewig soll ich also leben,
	Ewig denn, beim Gott der Reben,
	Ewig soll mich Lieb' und Wein,
	Ewig Wein und Lieb' erfreun.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hopp hopp hopp...}
	
	(Und er kriegt ihn doch!)
\end{guitar}