\songtitle{Der Teufel hat den Schnaps gemacht}{Schandmaul}{2013}

\guitarchord{Bm}
\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{A}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{Bflat}
\guitarchord{F}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Csharpm}
\guitarchord{E}
\guitarchord{B}
\guitarchord{Em}

\newcommand{\rus}[1]{\begin{otherlanguage*}{russian}#1\end{otherlanguage*}}
\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Der [Bm]Teufel hat den [G]Schnaps gemacht. Na [Bm]und? Na [Bm]und?
	Hat [Bm]mich um den Ver[G]stand gebracht. Na [Bm]und? Na [Bm]und?
	Ich [Bm]fühlte mich so [G]heldenhaft. Na [D]und? Na [D]und?
	Wer [G]ist der Typ im [D]Spiegel? Wieso [Bm]ist ihm nur so [A]{ü}bel?

	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Hip [Bm]hip hurra, die [G]Humpen her, der [D]Teufel kriegt uns [A]nimmermehr.
		[Bm]Humpen her, hip [G]hip hurra, wir [D]saufen und wir [A]sind noch da.
		Hip [Bm]hip hurra, die [G]Humpen her, der [D]Teufel kriegt uns [A]nimmermehr.
		[Bm]Humpen her, hip [G]hip hurra, wir [D]saufen und wir [A]sind noch da.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|c|l|} 
		G & A & Bm A & Bm \\ 
		G & A & D  A & D
	\end{tabular}} \optionalChord{(x2)}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Der [Dm]Teufel hat den [Bb]Schnaps gemacht. Na [Dm]und? Na [Dm]und?
	Wer [Dm]hat mich wohl hier[Bb]her gebracht? Na [Dm]und? Na [Dm]und?
	Mein [Dm]Kopf passt nie durch [Bb]diese Tür. Na [F]und? Na [F]und?
	Wer [Bb]ist nur diese [F]Frau, auf deren [Dm]Brüste ich hier [C]schau'?!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Hip hip hurra, die Humpen her, der Teufel kriegt uns nimmermehr...}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental}
	
	\songsection{Strophe 3 (Akkorde wie in Strophe 2)}
	Der Teufel hat den Schnaps gemacht. Na und? Na und?
	Was hab ich gestern noch gelacht. Na und? Na und?
	So schwör' ich heute ab dem Glas. Na und? Na und?
	Bis zur nächsten langen Nacht, wenn der Teufel mich verlacht.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Russkaja (russisch)}
		\rus{Гип }[Bm]{\rus{г}}\rus{ип, ура! Бо}[G]{\rus{к}}\rus{алы сюда, нас }[D]{\rus{ч}}\rus{ёрт не догонит }[A]{\rus{н}}\rus{икогда!}
		\rus{Пока мы пьём, гип гип, ура! Давай, друзья, мы пьём до дна!}
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Fiddler's Green (englisch)}
		Hipp Hipp Hurray, rise up your glass. The devil won't get hold of us!
		Rise up your glass, Hipp, hipp, hurray. We'll drink until our final day!
		
		\songsection{Refrain\hfill- Random (spanisch)}
		Hip hip hurra!! no va a parar. 	El Diablo la ha vuelto a llenar.
		Cantamos, pues; Hip hip hurra! Ni borrachos nos va a llevar.
		No importa cuanto el sol subirá; Tendrá; que ser a la atmósfera
		El Diablo llegará; y se meterá; si hablamos siempre de beber!!﻿
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Dark Sarah (finnisch)}
		Hip-hurraa, ei darraa, kun piru tarjos salmarin!
		Lasiin tarraa hip-hurraa! Piru kaada lisää vaan!
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Decision (polnisch)}
		Wypijmy zdrowie - Jeszcze raz! A diabeł nie dopadnie nas!
		Kielichy w górę. Ja i Ty. Pijemy do ostatnich dni!﻿
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Les Forbans D'Armorique (französisch)}
		Hip hip hurra, levons nos verre. Le diable de peut plus rien nous faire
		Levons nos verre, hip hip hurra. Nous buvons et sommes toujours là !
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Merendine (italienisch)}
		Hip Hip Hurrà! Col goto in man, a morte no ce ciaparà!
		Col goto in man, Hip Hip Hurrà! Femo festa fin doman!﻿
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Interitus (tschechisch)}
		Hip hip hurá na zdraví, ďábel se nás nezmocní
		na zdraví hip hip hurá, budem pít až do rána
		
		\songsection{Refrain (x2)\hfill- Proelium Morte (schwitzerdütsch)}
		Hipphipp Hurra de Humpe ane. De Tüüfel chunt nöd an eus ane
		Humpe ane, hipp hurra. Mer suufed und mer sind no da﻿
		
		\songsection{Refrain (x2)}
		Hip [C#m]hip hurra, die [A]Humpen her, der [E]Teufel kriegt uns [B]nimmermehr.
		[C#m]Humpen her, hip [A]hip hurra, wir [E]saufen und wir [B]sind noch da.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Outro}
	Der [B]Teufel hat den [C]Schnaps gemacht. Na [Em]und?
\end{guitar}