%source: https://tabs.ultimate-guitar.com/tab/schandmaul/der-wandersmann-tabs-946093
\songtitle{Der Wandersmann}{Schandmaul}{2002}

\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{Dm/F}
\guitarchord{Fdim7}
\guitarchord[']{Am-3}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Em}

\hfill\capoDE{2}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/derwandersmann-schandmaul-tabs}

\begin{guitar}
	\songsection{Refrain}
	Es [C]ist geleert, das [G]erste Fass. Kommt [Dm]Brüderlein, er[Am]zählt noch was
	Von [Dm]euren weiten [C]Reisen, [G]sprecht und hebt das [C]Glas.
	
	\songsection{Strophe 1}
	Der [C]alte bärt'ge [G]Wandersmann [Dm]fängt mit der Ge[Am]schichte an,
	Als [Dm]einst von fern das [C]Jagdhorn schallt und [G]Jäger hetzten [C]durch den Wald.
	Der [Dm/F]Hirsch droht [Fdim7]zu ent[Am']kommen! Doch [C]rannt' ich schneller [G]als das Tier.
	Mit bloßer [Dm/F]Faust nie[Fdim7 _]{derge}[Am']rungen. Das [C]Geweih hier [G]als Be[Am]weis dafür.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Der alte bärt'ge Wandersmann fängt mit der Geschichte an,
	Als einst ein Sturm das Meer zerwühlt und Mann und Maus vom Schiffsdeck spült.
	Das Schiff drohte zu sinken! Die Segel rissen wie Papier.
	Ich holte Luft und blies den Sturm fort. Das Leinen als Beweis dafür.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Es ist geleert, das erste Fass. Kommt Brüderlein, erzählt noch was...}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Der alte bärt'ge Wandersmann fängt mit der Geschichte an,
	Als einst der Feind die Stadt besetzt, das Katapult das Tor zerfetzt.
	Ich schlich mich von hinten an. Mein Kampfschrei klang wie tausend Mann.
	Sie rannten fort wie scheues Getier. Der Helm hier als Beweis dafür.
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 4}
	Der alte bärt'ge Wandersmann fängt mit der Geschichte an,
	Als einst der jüngste Tag entbrach und alles von dem Ende sprach.
	Es leckten Flammen in die Welt, als offen stand die Höllentür.
	Ich schlug sie zu und mein Schloss hält. Der Schlüssel als Beweis dafür.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Es ist geleert, das erste Fass. Kommt Brüderlein, erzählt noch was...}
	
	\songsection{Bridge}
	Ich [C]hab erzählt von [G]meiner Jagd, wie [Dm]ich den Sturm be[Am]zwungen hab,
	Wie [Dm]ich den bösen [C]Feind vertrieb und der [G]Deckel auf der [C(I)]Hölle blieb.
	Nun [F]rollt das zweite [Em]Fass herein. Wir [F]wollen nur mehr [C]glücklich [G]sein.
	[F] Und wenn nicht zu [Em]voll der Ranzen,[F] fröhlich auf den [G]Tischen tanzen.
	
	\songsection{Refrain 2}
	Es [C]fließt der Wein, es [G]fließt das Bier. [F]Hoch die Krüge, [G]trinken wir!
	Es fließt der Wein, es fließt das Bier. Hoch die Krüge, trinken wir!
	Es fließt der Wein, es fließt das Bier. Hoch die Krüge, trinken wir!
	Es fließt der Wein, es fließt das Bier. Hoch die Krüge, trinken wir!
\end{guitar}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/derwandersmann-schandmaul-tabs-2}


