\songtitle{Die Hörner hoch}{Feuerschwanz}{2018}

\guitarchord{D}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Bm}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Csharpm}
\guitarchord{E}
\guitarchord{B}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Komm, wir [D]ziehen mit der Horde, mit uns'rer Heldenschar.
	Wir stürmen wild nach vorne, [C]so wie jedes [D]Jahr.
	Unsere [D]Namen sind Legenden, die man ewig weiterträgt.
	Komm, wir tanzen, komm, wir brennen, [C]bis die Erde [D]bebt!
	
	Im flackernd' Schein des Feuers, wie die Krieger nach der Schlacht,
	In mächtigen Gemäuern wird gesungen, wird gelacht.
	So ein episches Gelage steigt jedermann zu Kopf.
	Macht das Horn zu uns'rem Heiland, den Met zu uns'rem Gott!
	
	\songsection{Refrain}
	Die Hörner [Bm]hoch! Keine [G]Mauer dieser [D]Welt, die uns noch [A]hält.
	Die Hörner [Bm]hoch! Die Götter [G]haben uns auser[D]kor'n, drum heb dein [A]Horn.
	Die Hörner [Bm]hoch! Ja, da [G]sind wir radi[D]kal, es klingt ba[A]nal,
	Doch ein volles [D]Horn ist mein [A]heiliger [D]Gral.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Dort auf der grünen Insel haben wir eines wohl gelernt:
	Bei uns wird Lebenslust mit vollen Krügen hoch verehrt.
	Und wir schrei'n aus voller Kehle, dass jeder uns versteht:
	Der Pub ist meine Kirche, das Guinness mein Gebet!
	[Bm] Das [G]Guinness mein Gebet.
	[A] Das Guinness mein Gebet.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Die Hörner hoch! Keine Mauer dieser Welt, die uns noch hält...}
	
	\songsection{Bridge}
	[Bm] Und sollt' ich [G]fall'n, weint keine [D]Träne um [A]mich.
	Sagt meinen [Bm]Freunden, ich hab [G]tapfer bis zum [D]Ende ge[A]zecht.
	Lasst mich zu[E]rück auf meinem [G]Schild. Ich werde [D]wiederge[A]bor'n,
	Aber [G]nie wieder ohne mein [A]Horn!
	\pagebreak
	\songsection{Refrain}
	Die Hörner [C#m]hoch! Keine [A]Mauer dieser [E]Welt, die uns noch [B]hält.
	Die Hörner hoch! Die Götter haben uns auserkor'n, drum heb dein Horn.
	Die Hörner hoch! Ja, da sind wir radikal, es klingt banal,
	Doch ein volles [E]Horn ist mein [B]heiliger [A]Gral.
\end{guitar}