\songtitle{Die Horde rennt}{Jan Hegenberg}{2005}
% Source: https://www.songsterr.com/a/wsa/jan-hegenberg-die-horde-rennt-chords-s38889

% Zum Veröffentlichungsdatum: 2005 stimmt, obwohl für das Album "DEMOtape" (enthält Die Horde rennt) oft 2014 angegeben wird. Siehe 
% https://de.wikipedia.org/wiki/Jan_Hegenberg (gibt 2005 an)
% https://www.youtube.com/watch?v=X12hfhsP6sk (wurde 2006 hochgeladen)

\guitarchord{Em}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Cadd9}
\guitarchord{Dsus2}
\guitarchord{Csus2}
\guitarchord{Asus4}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[Em]Spürst du den Boden [G]beben?
	[Cadd9]Siehst du den Rauch am [Dsus2]Horizont?
	[Em]Kannst du die Trommeln [G]hören?
	[Cadd9]Tausende müssen's [Dsus2]sein.
	
	Dort stehen sie in Reih und Glied,
	Atmen den Hauch des Todes.
	Hasserfüllt und voller Wut
	Wollen sie nur eins, Allianzenblut.
	
	\songsection{Refrain}
	Die [Em]Horde rennt, sie [G]macht alles nieder.
	Die [Csus2]Horde rennt, nichts [Asus4]kann ihr widersteh'n.
	Die [G]Horde rennt, sie [Dsus2]singt ihre Lieder.
	Die [Csus2]Horde rennt und [Asus4]alles hinter ihr brennt.
	
	\songsection{Zwischenspiel}
\end{guitar}

\begin{music}
	\instrumentnumber{1}
	\generalmeter{\meterfrac44}
	\generalsignature{-1}
	\setlines16\setclefsymbol1\tabclef\setsize1\largevalue\setsign10
	\nobarnumbers
	\parindent=2ex
	\startextract
	\leftrepeat
	\notes\tinynotesize%
		\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{6}%
		\def\stemfactor{15}\zql{m}\ltab2{9}\en
	\Notes\tinynotesize\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{9}&\zhu{g}\en
	\bar
	\Notes\tinynotesize\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{11}\en
	\Notes\zltab{6}{~$\textbf{.}$}\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0{k}\ltab3{11}\en
	\notes\tinynotesize\tbbl0\ztqb0{k}\ltab3{13}\en
	\notes\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0{k}\ltab3{11}%
		\tbl0\ztqb0{k}\ltab3{9}\en
	\notes\tinynotesize\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{8}\en
	\bar
	\notes\tinynotesize%
		\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{6}%
		\def\stemfactor{15}\zql{m}\ltab2{9}\en
	\Notes\tinynotesize\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{9}&\zhu{g}\en
	\bar
	\Notes\zltab{6}{~$\textbf{.}$}\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0{k}\ltab3{11}\en
	\notes\tinynotesize\tbbl0\ztqb0{k}\ltab3{13}\en
	\notes\tinynotesize\ibl0e0%
		\zqb0{k}\ltab3{11}%
		\tbl0\ztqb0{k}\ltab3{9}\en
	\Notes\tinynotesize\def\stemfactor{12.5}\zql{k}\ltab3{11}\en
	\rightrepeat
	\zendextract
\end{music}

\begin{guitar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Schützen willst du Haus und Hof, gelingen wird's dir nicht.
	Die dunkle Brut ist mächtig und du ein kleiner Wicht.
	Tapfer zwar, doch eitel, ich rat': Verlass' das Land,
	Nimm noch ein paar Sachen und die Beine in die Hand.
	
	Doch stellst du dich in ihren Weg, hauchst du dein Leben aus.
	Pack schnell die Sachen, mach geschwind, flüchte aus deinem Haus.
	Sie schneiden dir die Kehle durch, tun Schlimmeres mit dir.
	Hau ab, geh weg, verschwinde schnell! Die Horde ist gleich hier.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Die Horde rennt, sie macht alles nieder...}
	
	\songsection{Instrumental}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Jetzt sind sie da, du dummer Tor.
	Sie kennen keine Gnade.
	Sie nehmen dir die Frau das Kind
	Und deine ganze Habe.
	
	Heiße Glut, so rot wie Blut,
	Ist alles was uns bleibt.
	Stumm und starr sind wir all'
	Dem Untergang geweiht. (Dem Untergang geweiht.)
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Die Horde rennt, sie macht alles nieder...}
	
\end{guitar}