\songtitle{Die nackte Elfe}{Hasenscheisse}{2007}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{G}
\guitarchord{E}

\begin{guitar}
	
	\songsection{Refrain}
	Hala [Am]Leilalala [F]lei La [G]leilalala [E]lei hala [Am]Leilalala [F]lei La [G]lei lo [E]la
	Hala [Am]Leilalala [F]lei La [G]leilalala [E]lei hala [Am]Leilalala [F]lei La [G]lei lo [E]la
	
	\songsection{Strophe 1}
	Das Blattwerk [Am]rauscht im grünen Baum,
	Der lacht dich [G]an und du musst [E]stau'n.
	Die nackte [Am]Elfe steht am Fluss,
	Weil sie dort [G]eben stehen [E]muss.
	Ich fragte [F]sie auf wen sie wartet,
	Doch sie [G]schwang nur routi[Am]niert
	Ihren [F]Zauberstab und meinte,
	Ich sei [G]blöd und unra[Am]siert.
	\footnotesize
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hala Leilalala lei...}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Und nun ging alles ziemlich schnell,
	Am ganzen Körper wuchs mir Fell.
	Ich hatte Füße grün und stumpf
	Und ein Wolfsgeripp im Rumpf.
	Sie gab mir schließlich zu versteh'n,
	Ich sei ein Ork-Wolf, jetzt mal seh'n,
	Wie's mir ergeht und ich schrie: "Was?!
	Du kleines Elfenbiest!", und das
	
	Geschah in dem Moment genau,
	Als jemand rief: "Da ist die Sau!"
	Ich dreh' mich um und sehe nur
	Zehn Männer kräftig von Statur.
	Die schwangen grimmig ihre Keulen,
	Wie man Keulen schwingen sollte,
	Wenn man Orks und Wölfe jagt,
	So wie ich bald erfahren sollte.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hala Leilalala lei...}
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 3}
	All mein Bitten, all mein Betteln:
	"Schenkt mir Glauben, edle Herr'n.
	Ich bin verwunschen und verzaubert!",
	Schienen sie zu überhör'n.
	Sie reagierten nur mit Tritten
	Und mit heftigem Gelächter.
	Doch sie taten falsch daran,
	Denn nun wurde ich zum Schlächter.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hala Leilalala lei...}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Ich schnapp den Ersten und sag: "Bürschchen,
	Heute ist nicht grad mein Tag."
	Während ich mit bloßer Pranke
	Ihm den Kopf vom Halse schlag'.
	Den ander'n neun erging's nicht besser.
	Alle schrien, wie am Spieß.
	Bei denen nahm ich dann ein Messer,
	Mit bloßer Hand war mir zu fies.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hala Leilalala lei...}
	
	Doch hört was noch geschah, ihr Leut'.
	Die kleine Elfe kam erneut,
	Sie war sehr blass und sagte barsch:
	"Das war nicht abgemacht, du Arsch!"
	
	Und ich schrie: "Hast denn du nen Spleen?"
	Dann blieb ich stumm, als da erschien
	Der Oberelf samt Elfenclan.
	"Jolinde, was hast du getan?",
	Schrie er erboßt und nicht zu leise
	Und tat nun auf selbe Weise
	Sie verzaubern in ein Wesen
	Halb Giraffe und halb Besen.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hala Leilalala lei...}
	
	\songsection{Strophe 5}
	An einer Lichtung im Gestrüpp
	Ließ er weinend sie zurück.
	Und da lachte ich, oh Graus,
	Meine Schadenfreude aus.
	
	Doch plötzlich fühlte ich die Schmerzen,
	die sie erlitt in ihrem Herzen.
	Und ich merkte, dass, na klar,
	Mir selbes widerfahren war.
	Und ich nahm sie in den Arm,
	Quasi meinen neuen Schwarm.
	Und so lebten wir zu zweit
	Bis in alle Ewigkeit.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hala Leilalala lei...} (x2)
	
\end{guitar}

