\songtitle{Drei Reiter}{Hasenscheisse}{2009}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{G}
\guitarchord{F}
\guitarchord{C}
\guitarchord{E}
\guitarchord{D}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[Am] Drei Reiter [G]reiten in die [F]Ferne um die [C]Welt zu retten.
	Viel lieber würden sie was basteln oder Rüstung fetten.
	Doch ihr König meinte: „Bringt mir ein Drachenbeen
	Oder Räuberaugen, aber tötet wen!"
	
	Drei Reiter reiten in der Ferne, denn sie wissen ganz genau:
	Ihr König will heut noch sein Drachenbeen und er will es 
	Lauwarm gegart, denn er ist ganz vernarrt
	In sein Drachenbeen mit Räuberaugen. Freunde, ist denn das zu glauben?
	
	Drei Reiter reiten schließlich heimwärts, denn sie hatten schon
	Die wohl bis dahin größte Räuberaugenkollektion.
	Drei Reiter stehen vor dem König, denn der wollte essen.
	Drei Reiter glotzten ziemlich blöde - scheiße, Been verjessen!
	
	\songsection{Refrain}
	[Am] Drei Reiter [G]reiten in der [F]Ferne - U[C]hohoho -
	[Am]Hoh - Drei Reiter [G]hatten sich sehr [F]gerne - U[C]hohoho-
	[Am]Hooo hoho[G]hooo hoho[F]hooo hoho[E]hooo
	Uhohu[Am]hooooooo
	[Am]La lalalalala [D]la lalalalala [F]la lalalalala [C]laaa ah-ah-[D]haaa
	[Am]La lalalalala [D]la lalalalala [F]la lalalalala [C]laaa ah-ah-[D]haaa, dis is di 
	[Am]{Ä}äää[G]{ä}äää[D]{ä}ääänd. Dis is di 
	[Am]{Ä}äää[G]{ä}äää[D]{ä}ääänd. Dis is di 
	[Am]{Ä}äää[G]{ä}äää[D]{ä}ääänd. Dis is di 
	[Am]{Ä}nd.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Drei Polizisten reiten, um die Welt zu retten,
	Ins nächste Spielcasino, ihr Gehalt verwetten.
	Denn der Präsi meinte: „Schafft mir Kohle her,
	Weil die Kaffeekasse ist schon wieder leer!"
	\pagebreak
	Drei Polizisten zocken um die Wette, denn sie wissen:
	Ihr Präsi der will heute seinen Kaffee nicht missen.
	Er mag ihn lauwarm gebrüht und mit wenig Milch,
	Sonst kriegt er schlechte Laune dieser fiese Knilch!
	
	Drei Polizisten flüchten außer Landes, denn es rollten
	Die Kugeln am Roulettetisch nicht so wie sie das wollten.
	Drei Polizisten werden Freibeuter im Schwarzen Meer,
	Denn Pirat sein ist viel cooler, als wie Beamter!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Drei Reiter reiten in der Ferne - Uhohoho - ...}
\end{guitar}