\songtitle{Ein Problem mit Alkohol}{Alligatoah}{2018}

\guitarchord{D}
\guitarchord{A}
\guitarchord{E}
\guitarchord{Fsharpm}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	e-0-2-5-2-5-2-5-2-0-2-0-4-4-4-2-5-2---0-2-5-2-5-2-5-7-9-7-5-4-4-4-2-5-2---{\color{gray}tmp}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|ll}
			D & A & E & F$\sharp$m & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[D] Ich trinke viel in diesen Schattentagen
	Wegen der [A]schwierigen Erfahrung, in der Kindheit keinen Schnaps zu haben
	[E] Aber als Aperitif
	Nehm' ich ein [F#m]stilles Wasser, denn stille Wasser sind tief
	Alter, không ai hiêu tôi, ja
	Das ist vietnamesisch und heißt: niemand versteht mich
	Erzähl' der Kellnerin direkt Memoiren
	Tja, jeder hat mein Päckchen zu tragen
	
	\songsection{Refrain}
	Ja, ich [D]habe ein Problem mit [A]Alkohol
	[E]Willst du mich ver[F#m]klagen?
	Oder gibt's ein "Ich verlier' den Halt"-Verbot?
	Zeig den Paragraphen!
	Mir geht's super schlecht,
	Aber das ist mein gutes Recht.
	Mir geht's super schlecht,
	Aber das ist mein gutes Recht.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Yeah, Psychologie ist keine Hexenkunst
	Einsicht ist besser als Besserung
	Lass mich, wenn man meine Störung heilt
	Was bleibt denn dann von der Persönlichkeit, heh?
	Ich hab' viel durchgemacht, zum Beispiel letzte Nacht
	Trinke, um zu vergessen, dass ich eigentlich nichts zu meckern hab'
	Es ist nie zu spät für pubertären Mitleidsdrang
	Ich fang' mit siebzig mit dem Ritzen an
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Ja, ich habe ein Problem mit Alkohol...}
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			D & A & E & F$\sharp$m
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Graue Wände, die Gebäude hier sind kalt
	Lyrisch, wie ich bin, nenn' ich das häusliche Gewalt
	Woah, krass, große Poesie
	Ist das noch 'ne Songzeile oder schon ein Tweet?
	Wow, wie kommst du drauf, dass Kafka mein Buchgeschmack ist?
	Achso, wegen meiner Kafka-Kapuzenjacke
	Und meinem ganz subtilen Kafka-Tattoo im Nacken
	Und weil ich niemanden mit Kafka in Ruhe lasse
	Oder war's doch meine Kafka-Figur aus Pappe?
	Ich mag die alten Sachen lieber als die New-Age-Kacke
	Deepe Gedanken sind ein schweres Los
	Sag' in ernstem Ton: "Boah, es gibt mega viele Sterne so."
	Wunden klaffen, das ist Kunst erschaffen
	Aus dem Kummerkasten diverser Grundschulklassen
	"Ach nix" ist die erste Zeile in meinem Bewerbungsschreiben
	Ich brauche jemanden zum Reden, der kann gerne schweigen
	Die Welt ist schuld an meinen Saufexzessen
	Schatz, verklag doch die Welt wegen der blauen Flecken
	Es soll Menschen geben, die sind ohne Grund fröhlich
	Das ist unhöflich
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Ja, ich habe ein Problem mit Alkohol...}
	
	\songsection{Outro}
	Boah, es gibt mega viele Sterne so
\end{guitar}