\songtitle{Fahrerflucht}{Trailerpark}{2012}

\guitarchord{Em}
\guitarchord{D}
\guitarchord{G}
\guitarchord{A}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	Ich möchte dir eine Frage stellen!
	Halt mal das Lenkrad...
	
	\songsection{Strophe 1}
	Ist der [Em]Mond wirklich da, wenn keiner [D]hoch blickt am Abend?
	Hab ich das [G]Kind wirklich getötet? Philo[A]sophische Fragen
	Denn nur mein todschicker Wagen trägt die Spur
	Ach der Typ auf der Motorhaube schläft doch nur!
	Im Ernst, ich will hier nicht die Probleme verdoppeln
	Für erste Hilfe bin ich eh zu besoffen
	Es ist das Beste wenn ich abhau, ich brauch da so'n TÜV-Siegel
	Das Ausmaß ist überschaubar...im Rückspiegel
	Schwarzer Rauch verdeckt den Tag, Stapel aus gecrashten Cars
	Sie warten auf den Rettungsarzt, aber der steckt im Graben
	Blut und Fleisch, ein Zug entgleist
	Nachwuchs verwaist - Tut mir leid
	
	\songsection{Refrain}
	[Em] In der [D]Straßenschlucht[G] liegt [A]Gasgeruch
	Ein Knabe tut kein' Atemzug
	Ich glaub ich habe wieder mal zu tief ins Glas geguckt
	Ich glaube es wieder einmal Zeit für Fahrer, Fahrer...
	
	\songsection{Bridge}
	Yeah, aha! Und ich brause wie der Wind, es ist Fahrerflucht, Bitch!
	Yeah, aha! Aus den Augen, aus dem Sinn. Es ist Fahrerflucht, Bitch!
	Yeah, aha! Ich fahr am Besten immer schneller. Es ist Fahrerflucht, Bitch!
	Yeah, aha! Vielleicht vergess ich es dann selber. Es ist Fahrerflucht!
	
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 2}
	Ja ich habe draus gelernt, ich war Temposüchtig
	Jetzt kenn ich meine Grenzen, flüchtig
	Und ja! Ich fühl mich wie ein Straßenköter: Ganz scheiße
	Stimmung durch riskante Fahrmanöver anheizen!
	Warum gibts denn unsern Freund und Helfer
	Oder Feuermelder, meine Steuergelder?
	Wir sind quitt! Ich weiß ich sollte haften vor Gericht
	Ich hab n' Zettel hinterlassen nur ich hatte keinen Stift...
	Endzeit-Stimmung, es wird jeder zum Sünder
	Wer noch lebt in den Trümmern wird geraped und geplündert
	Staub, bis zum Berliner Tor, man hat Benzin verloren
	Brennender Viehtransport, es kommt nicht wieder vor...
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{In der Straßenschlucht liegt Gasgeruch...}
	
	\songsection{Bridge} \songsnippet{Yeah, aha! Und ich brause wie der Wind, es ist Fahrerflucht, Bitch! ...}
	
	[Em]Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, [D]Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer,
	[G]Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, [A]Fahrerflucht!
	Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer,
	Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrerflucht!
	Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer,
	Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrerflucht!
	Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer, Fahrer,
	Fahrer, Fahrer, Fap, Fap, Fap, Fap
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{In der Straßenschlucht liegt Gasgeruch...} (x2)
\end{guitar}