\songtitle{Flaschenkind}{Die Habenichtse}{2024}

\guitarchord{Gsharpm}
\guitarchord{E}
\guitarchord{B}
\guitarchord{Fsharp}
\guitarchord{Csharpm}
\guitarchord{A}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Als [G#m]ich auf die Welt kam, war [E]meine Familie
	Nicht [B]uneingeschränkt aus dem [F#]Häuschen.
	Ich [G#m]konnte nicht krabbeln, nicht [E]laufen, nicht sprechen,
	Doch [B]schon meine Eltern ent[F#]täuschen.
	Ich [C#m]hab sogar die [E]Mutterbrust ver[F#]schmäht.
	Ich [C#m]hielt 'ne ganz be[E]sondere Di[F#]{ä}t.
	
	Kein Hafer, kein Grieß, keine Milch, kein Gemüse
	Behielt ich lang drin in mei'm Schnabel.
	Wenn Mutti mir blöd mit dem Vögelchen kam,
	Flog im ganz hohen Bogen die Gabel.
	Doch Oma wusste Rat im Fall des Falls
	Und setzte mir den Weinbrand an den Hals.
	
	\songsection{Refrain}
	Volle [B]Pulle, Flascheng[F#]eist! Komm, [E]lass uns heute z[F#]aubern!
	Hacken[B]stramm und lattenbr[F#]eit. Heut' [E]mach ich mich zum Bl[F#]aumann.
	Halt mit [C#m]stolzgeschwellter [F#]Leber meine [C#m]Fahne in den [F#]Wind.
	[C#m]Ich bin [F#]ein Flaschen[B]kind.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Als ich dann die Blüte der Jugend erblickte
	Und all meine Altersgenossen
	Sich nur noch den Mädels mitsamt ihren Zaubern
	Und Reizen zu widmen beschlossen,
	Da waren stets die Kurven meiner Wahl
	Ganz unten bauchig und nach oben schmal.
	
	Und heut' werd ich mal melancholisch im Kopf,
	Wenn wir uns das Gehirn demontieren:
	"Ne Buddel zu leeren ist jedes mal fast,
	Wie nen ganz alten Freund zu verlieren."
	Und wenn ihr mich dereinst zu Grabe tragt,
	Dann werft mir euer Altglas in den Sarg.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Volle Pulle Flaschengeist! Komm, lass uns heute zaubern! ...} (x2)
	
	\songsection{Bridge}
	Ich bleibe [A]Flaschenkönigin, ja, bis mein [B]blaues Blut gerinnt.
	Ich hab [A]einen Schatz aus Leergut, der pro [B]Nacht an Wert gewinnt.
	Die [C#m]Pullenpauken [F#]ploppen und die [C#m]Schnapsfanfare [F#]klingt.
	[C#m]Ich bin [F#]ein.
	
	\songsection{Refrain} 
	Volle [B]Pulle, Flascheng[F#]eist! Komm, [E]lass uns heute z[F#]aubern!
	Hacken[B]stramm und lattenbr[F#]eit. Heut' [E]mach ich mich zum Bl[F#]aumann.

	Volle Pulle, Flaschengeist! Komm, lass uns heute zaubern!
	Hackenstramm und lattenbreit. Heut' mach ich mich zum Blaumann.

	Volle Pulle, Flaschengeist! Komm, lass uns heute zaubern!
	Hackenstramm und lattenbreit. Heut' mach ich mich zum Blaumann.
	
	Halt mit [C#m]stolzgeschwellter [F#]Leber meine [C#m]Fahne in den [F#]Wind.
	[C#m]Ich bin [F#]ein Flaschen[B]kind.
	
\end{guitar}