\songtitle{Ford Fiesta}{Das Lumpenpack}{2019}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{E}
\guitarchord{Bm}
\guitarchord{A}
\guitarchord{Fsharp}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Wir fahren nach [Am]Süden in den [F]Sonnenunter[Dm]gang[C]{}
	Das spricht nicht [Am]gerade für [F]unsere Orien[Dm]tierung
	Ziel ist Si[Am]zilien, dort [F]spricht man itali[Dm]enisch[C]{}
	Das spricht hier [Am]keiner, doch wir [F]haben eine [Dm]App.
	
	\songsection{Vorrefrain 1}
	Spontane [C]Urlaube sind toll, das Auto [G]alt und viel zu voll
	Es ist [Am]eng und wir zu viert.
	Die Fenster [F]klemmen und selbstver[G]ständlich ist hier [Dm]nichts klimati[E]siert
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 1}
		Im Ford Fi[Am]esta von meiner [F]Schwester
		Bis zum [G]Meer ein gutes Stück und dann auch [E]hoffentlich zurück
		Im Ford Fi[Am]esta von meiner [F]Schwester
		Es läuft hier [G]non-stop Bravo Hits, weil keiner [E]mehr CDs besitzt
		Im Ford Fi[F]esta, im Ford Fi[G]esta
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Die erste Raste auf der Autobahn ist unsere
	Das liegt daran, dass wir Kühlwasser verlieren
	Das ist kein Rost, der Wagen hat Patina
	Das ist Latein und das bedeutet Rost
	
	\songsection{Vorrefrain 2}
	Zwei Stunden Parkplatz, kurz gepennt. Toilette kostet 70 Cent
	Kapitalismus nervt extrem,
	Deswegen wird jetzt wild gepinkelt gegen das System
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 2}
		Im Ford Fiesta von meiner Schwester
		Granini Flasche aufgemacht. Lecker frischer Apfelsaft
		Im Ford Fiesta von meiner Schwester
		Fahr jetzt bitte nur geradeaus, die Flecken kriegst du nicht mehr raus
		Im Ford Fiesta, im Ford Fiesta
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Bridge}
	Im Ford Fi[Am]esta riecht es [G]irgendwie nach [F]Gummi
	Kann es [Am]sein, dass der [G]Motor seltsam [F]klingt?
	[Am] Wo kommt denn [G]plötzlich all der [F]Rauch her?
	Und was [Am]heißt es, dass die [G]Anzeige da [F]blinkt?
	
	\songsection{Vorrefrain 3}
	Ich fahr' den [C]Wagen hier rechts ran. Wusst' nicht, dass [G]Rost so brennen kann
	Daumen [Am]raus und gute Fahrt
	Und [F]falls die Poli[G]zei kommt oder [Dm]irgendjemand [E]fragt:
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 3}
		Der Ford Fi[Am]esta ist von meiner [F]Schwester
		Sie war das [G]wirklich ganz allein. Ich hab nicht [E]mal den Führerschein
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Outro}
	Und in den [F]nächsten Urlaub fahren [G]wir
	
	Mit dem Toyota Co[Bm]rolla von Opa und [G]Oma
	Packung Mer[A]ci und lieber Blick. That's what [F#]I call "Enkeltrick"
	Der Toyota Co[Bm]rolla von Opa und [G]Oma
	Mit ihren [A]95 Jahren sollten die [F#]ohnehin nicht fahr'n	
	Mit dem Toyota Co[Bm]rolla[G]{}
	Der Toyota Co[A]rolla[F# G]{}
\end{guitar}