\songtitle{Hentai}{Selphius}{2019}

\guitarchord{Bm}
\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Fsharpm}

\begin{guitar}
	\songsection{Refrain}
	Hör auf deinen [Bm]Senpai, ee[G]y!
	Heute wird es [D]endgeil und statt Super [F#m]Sentai
	Schauen wir lieber [Bm]Hentai, ey [G]ey!
	Hentai [D]Haven läuft die ganze [F#m]Nacht!
	
	Hör auf deinen Senpai, eey!
	Heute wird es endgeil und statt Super Sentai
	Schauen wir lieber Hentai, ey ey!
	Hentai Haven läuft die ganze Nacht!
	
	Bam Bam [Bm]Bam
	
	\songsection{Strophe 1}
	[(Bm)] Ah, ja ich [G]weiß, du magst Yuri Yuri
	[D] Schaust den ganzen Tag nur [F#m]One Piece und Furi Kuri
	[Bm] Denkst, du bist mit der Ma[G]terie vertraut
	Aber [D]deine Pico-Witze sind seit [F#m]Jahren schon out
	
	Es ist ganz egal ob große Oppais oder Flat Chest
	Kein 3D Fag sagt, dass meine Waifu gar nicht echt ist
	Verwerflich ist es nicht, egal wie blöd es klingt,
	Weil ja alle Lolis, wie wir wissen, über 18 sind
	
	Ai ai Ai-san, die Mahou Shoujo Queen
	Und nicht mal Elena kann mit den Aliens nachzieh'n
	Also weg von Sword Art Online, du Weeb
	Wir gucken Dropout und Kyonyuu Fantasy (Onii-chan)
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hör auf deinen Senpai, eey! ...} (x2)
	
	\songsection{Post-Refrain}
	[Bm] Schau mit mir, schau mit [G]mir, schau mit mir, mit mir
	[D] Schau mit mir 'nen [F#m]Hentai heute [Bm]Nacht
	[(Bm)] Schau mit mir, schau mit [G]mir, schau mit mir, mit mir
	[D] Schau mit mir 'nen [F#m]Hentai heute [Bm]Nacht
	
	\songsection{Strophe 2}
	Gender Bender, Futanari und dann Mindbreak
	Hier gibt's kein Vanilla oder Maid, sondern Reverse Rape
	Egal was jeder sagt, Traps sind nicht wirklich gay
	Denn das sind eigentlich nur die, die darauf fappen, ey
	
	Schatz, ein Hentai wird sich niemals zieh'n
	Nicht wie Naruto und Bleach, wenn wir abseh'n von Oni Chichi
	Ich brauch kein Intro, nein. Scheiß auf Zusammenhang.
	Aki braucht halt Milch fürs Müsli, also ist der Bruder dran
	
	Ah, sie ist nur äußerlich fies
	Aber im Kern zuckersüß, so wie man Tsundere liebt (Baka)
	Also weg von Sword Art Online, du Weeb
	Wir gucken Dropout und Kyonyuu Fantasy (Urusai!)
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Hör auf deinen Senpai, eey! ...} (x2)
	
	\songsection{Post-Refrain}
	
\end{guitar}
