\songtitle{Hurra}{Die Ärzte}{1995}

\adjustboxDefault{%
\guitarchord{A}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Fsharpm}
\guitarchord{Bm}
\guitarchord{E}
}\strummingHeader{Intro (Zeile 1)}{\strummingFourBeatsAndTwoMovementsPerBeat{dd......}}

\guitarchord[']{A-2}
\guitarchord[']{E-2}
\guitarchord[']{D-2}
\guitarchord[']{Gsus4}
\guitarchord[']{G-3}
\guitarchord[']{Fsharpm-2}
\guitarchord[']{Csharp-2}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|l|l|l|l l}
			A & - & - & - & D & - & - & - & (x4)\\
			A' & A' & E' & E' & D' & D' & D' & D' \optionalChord{Gsus4' G'}  & (x4) 
	\end{tabular}}

	\songsection{Strophe 1}
	[F#m]Weißt du noch, wie's [D]früher war?[A] Früher war alles schlecht.
	Der [F#m]Himmel grau, die [D]Menschen mies, die [A]Welt war furchtbar ungerecht.
	Doch [Bm]dann, dann kam die [D]Wende - unser Leid war zu Ende.
	
	\songsection{Refrain}
	[A] Hipp, hipp, hurr[E]a! Alles ist s[F#m]uper, alles ist w[D]underbar!
	[A] Hipp, hipp, hurr[E]a! Alles ist b[F#m]esser, als es [D]damals war!
	
	\songsection{Strophe 2}
	[F#m]Früher war'n wir [D]alle traurig.[A] Wir weinten jeden Tag.
	Es [F#m]nieselte, wir [D]war'n oft krank. [A]Jetzt ist alles total stark.
	Jetzt [D]lachen immer alle und [A]reißen ständig Witze.
	Wir [D]sind nur noch am Baden geh'n [E]- wegen die Hitze.
	[Bm] Und ich find es wirklich [D]scharf, dass ich das noch erleben darf.
	
	\songsection{Refrain}
	Hipp, hipp, hurra! Alles ist super, alles ist wunderbar!
	Hipp, hipp, hurra! Alles ist besser, als es gestern war!
	
	\songsection{Post-Refrain}
	[Bm] Alle sind [A]happy, alle sind [D]glücklich, alle sind [E]froh
	Und [Bm]{ü}berall, wo man hinguckt: [D]Liebe und [E]Frieden und [(A)]so.
	
	\songsection{Zwischenspiel}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|l|l|l|l l}
			A & - & - & - & D & - & - & - & (x2)\\
			A' & A' & E' & E' & F$\sharp$m' & F$\sharp$m' & D' & D' &\\
			A' & A' & E' & E' & C$\sharp$' & C$\sharp$' & D' & E' & 
	\end{tabular}}
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 3}
	[A]Gestern ging es [E]allen dreckig, [F#m]heute geht es [D]steil bergauf.
	[A]Jeder hat sechs [E]Richtige, [F#m]alle sind to[D]tal gut drauf.
	Eu[A]ropa, Asien, [E]Afrika, Aus[F#m]tralien und A[D]merika,
	[A]Friede, Freude, [E]Eierkuchen, [F#m]alle singen [D]ja ja jaaa.
	
	\songsection{Refrain}
	[\textit{N.C.}]Hipp, hipp, hurra! Alles ist super, alles ist wunderbar!
	Hipp, hipp, hurra! Alles ist besser, als es gestern war![D]{}
	
	[A] Hipp, hipp, hurr[E]a! Alles ist s[F#m]uper, alles ist w[D]underbar!
	[A] Hipp, hipp, hurr[E]a! Alles ist b[F#m]esser, als es [D]damals war!
	
	\songsection{Post-Refrain}
	[Bm] Alle sind [A]Freunde, alle sind [D]happy, alle sind [E]froh
	Und [Bm]{ü}berall, wo man hinguckt: [D]Liebe und [E]Frieden...
	Und [Bm]{ü}berall, wo man hinguckt: [D]Liebe und [E]Frieden...
	Und [Bm]{ü}berall, wo man hinguckt: [D]Liebe und [E]Frieden...
	Und [A]soooo.
	
\end{guitar}