\songtitle{Junge}{Die Ärzte}{2007}

\adjustboxDefault{
\guitarchord{F}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{Asus2}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{C}}
\adjustboxDefault{
	\hspace*{-1em}\strummingHeader{Strophe}{\strummingFourBeatsAndTwoMovementsPerBeat{d.du.ud.}}
	\hspace*{-1.3em}\strummingHeader{Refrain}{\strummingFourBeatsAndTwoMovementsPerBeat{d.d.dud.}}}

\hfill\capoDE{1}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[F]Junge,[G] warum hast du nichts ge[Am]lernt?[\optionalChord{Asus2 Am Asus2}]{}
	Guck dir den [F]Dieter an,[G] der hat sogar ein [Am]Auto. [\optionalChord{Asus2 Em}]{}
	Warum [F]gehst du nicht zu Onkel Werner in die Wer[G]kstatt?
	Der gibt dir 'ne [Am]Festanstel[\optionalChord{Asus2}]lung, wenn du ihn darum bit[\optionalChord{G}]test.
	[F]Junge...[G]{}
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 1}
		Und wie du wieder a[F]ussiehst, Löcher in der [Dm]Hose
		Und ständig dieser [Am]Lärm. (Was solln' die [C]Nachbarn sagen?)
		Und dann noch deine H[F]aare, da fehlen mir die [Dm]Worte.
		Musst du die denn [Am]färb'n? (Was solln' die [C]Nachbarn sagen?)
		Nie kommst du nach [F]Hause, wir wissen nicht mehr [Dm]weiter.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Junge, brich deiner Mutter nicht das Herz.
	Es ist noch nicht zu spät, dich an der Uni einzuschreiben.
	Du hast dich doch früher so für Tiere interessiert.
	Wäre das nichts für dich, eine eigene Praxis?
	Junge...
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 2}
		Und wie du wieder aussiehst, Löcher in der Nase
		Und ständig dieser Lärm. (Was solln' die Nachbarn sagen?)
		Elektrische Gitarren und immer diese Texte,
		Das will doch keiner hörn'. (Was solln' die Nachbarn sagen?)
		Nie kommst du nach Hause. So viel schlechter Umgang.
		Wir werden dich enterb'n! (Was soll das Finanzamt sagen?)
		Wo soll das alles enden? Wir machen uns doch Sorgen.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Bridge}
	[F] Und du warst [Dm]so ein süßes [Am]Kind. Und du warst [C]so ein süßes [F]Kind.
	[(F)] Und du warst [Dm]so ein süßes [Am]Kind.Du warst [C]so süß...
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 3}
		Und immer deine [F]Freunde, ihr nehmt doch alle [Dm]Drogen.
		Und ständig dieser [Am]Lärm. (Was solln' die [C]Nachbarn sagen?)
		Denk an deine [F]Zukunft, denk an deine [Dm]Eltern.
		[\textit{N.C.}]Willst du, dass wir sterben? 
	\end{highlightbar}
\end{guitar}