% source: https://tabs.ultimate-guitar.com/tab/2232903
\songtitle{Kopfüber in die Hölle}{Die Ärzte}{1993}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{Asus2}
\guitarchord{Fmaj7}
\guitarchord{G}
\guitarchord{C}
\guitarchord{F}
\guitarchord{D}
\guitarchord{E}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{Dsus2}
\guitarchord{Dsus4}

\begin{guitar}
	 \songsection{Intro} {\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|}
 		Am & Asus2 & Fmaj7 & G 
 	\end{tabular} \optionalChord{(x2)}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[Am] Revolu[G]tion [C]stand auf unser'n [F]Fahnen.
	[Am] Revolu[G]tion [F]stand uns im Gesicht.
	[Am] Wir ham' er[G]lebt, was [C]and're nicht mal [F]ahnen.
	[Am] Revolu[G]tion, weniger [D]wollten wir nicht.
	Das ist noch [F]nicht so lange her, doch heute [E]kennst du mich nicht mehr.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Wir ham' ge[Am]träumt[Em] von einer[F] bess'ren [G]Welt.
		Wir ham' sie [Am]uns [Em] so einfach[F] vorgeste[G]llt.
		Wir ham' ge[C]träumt.[G] Es war 'ne[Am] lange N[Em]acht.
		Ich [F]wünschte wir wär'n [G]niemals aufge[Am]wacht.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Zwischenspiel}
	{\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|l}
		Am & Asus2 & Fmaj7 & G & \optionalChord{(x3)} \\
		Am & Em & G & G & 
	\end{tabular}}

	\songsection{Strophe 2}
	Revolution - wir wollten weg von der Masse
	Kopfüber in die Hölle und zurück
	Heute stehst du bei Hertie an der Kasse
	Da ist keine Sehnsucht mehr in deinem Blick
	Du sagst, man tut halt was man kann und dir geht's gut. Du kotzt mich an!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Wir ham' geträumt von einer bess'ren Welt. ...}
	\end{highlightbar}
		
	\songsection{Instrumental} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
		Am & G & D & D
	\end{tabular} \optionalChord{(x2)}}
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Revolu[Am]tion[Em] von einer[F] bess'ren [G]Welt
		Wir ham' sie [Am]uns (Revolu[Em]tion) so einfach[F] vorgeste[G]llt
		Wir ham' ge[C]träumt.[G] Es war 'ne[Am] lange [Em]Nacht
		Ich [F]wünschte wir wär'n [G]niemals aufge[D]wacht. [Dsus2 ] [D ] [Dsus4 ] [D ]{} 
		Ich [F]wünschte wir wär'n [G]niemals aufge[Am]wacht.
	\end{highlightbar}
\end{guitar}