\songtitle{Krabat}{ASP}{2008}
%there's an earlier version from 2006 (see Krabat (XPQ-21 Remix)). It has the same lyrics but the iconic violin is missing
% source: different versions on ultimate-guitar and some more modifying by me

\guitarchord{Bm}
\guitarchord{Fsharpm}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{D}
\guitarchord[']{Am-2}
\guitarchord[']{Bm-2}
\guitarchord[']{Em-3}
\guitarchord{G}
\guitarchord{A}
\guitarchord{A/Csharp}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/krabat-asp-tabs}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro} 
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|ll}
			Bm & F$\sharp$m & Em & D F$\sharp$m & (x2) (Tabs)
	\end{tabular}}

	"Ge[Bm]horche der [F#m]Stimme des [Em]Meisters, ge[D]horche [F#m]ihr!"
	"Gehorche der Stimme des Meisters, gehorche ihr!"
	
	\songsection{Strophe 1}
	Ich [Am']bin des Meisters Ruf gefolgt. Die [Am']Stimme zog mich magisch an.
	Das [Am']heis're Rufen in der Nacht, im [Am']Traum, schlug mich in seinen Bann.
	[Bm']Endlich öffne ich mit klammer, [Bm']schweißbenetzter Hand die Tür.
	[Bm']Zur geheimen, schwarzen Kammer [Bm']und der Meister spricht zu mir.
	Er [Bm']fragt mich: "Was soll ich dich lehren? [Bm']Müllern - und das and're auch?"
	Er [Em']streckt mir seine Linke hin. Ich [Em']schlage ein, so ist es Brauch.
	
	\songsection{Refrain}
	[Bm]Und mir spr[D]ießen [A]Rabenf[Bm]edern [Em]und so [F#m]flieg ich [G]uner[A]kannt
	[Bm]{Ü}ber [D]Grenzen [A]in das [Bm]Leben, [Em]wie der [F#m]Wind, schnell [G]{ü}bers [A]Land.
	
	[G]Und ich [A]breche [Bm]alle Regeln, [G]um heut [A/C#]Nacht bei [Bm]dir zu [A]sein.
	[G]Fühl mein R[A]aben[Bm]herz. Es schlägt so [G]schnell und [Bm]nur für [A/C#]dich al[A]lein.
	
	[Bm]Schenk' dir [D]eine [A]Rabenf[Bm]eder, [Em]uns'rer L[F#m]iebe [G]Unter[A]pfand.
	[Bm]Denk an [D]mich, ich [A]komme [Bm]wieder. [Em]Denk an [F#m]mich, hältst [G]du sie [A]in der [(Bm)]Hand.
	
	\songsection{Interlude}
	"Gehorche der Stimme des Meisters, gehorche ihr!"
	"Gehorche der Stimme des Meisters, gehorche ihr!"
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 2}
	Er spricht: "Ja, nun gehörst du mir! Mit Haut und Haaren bist du mein."
	Ich wollte fliehen voller Furcht. Sein Blick fährt mir durch Mark und Bein.
	Mit einem Auge nun erfasst er dich - du willst vor Angst vergeh'n.
	Das andre unter einem Pflaster - schwarz - und kann doch alles seh'n.
	Ich komme mir so schrecklich nackt vor. Zauberspruch um Zauberspruch
	Liest er uns vor aus dem Koraktor, weiße Schrift im schwarzen Buch.
	
  \begin{chorus}{Refrain}
	[Bm]Und mir spr[D]ießen [A]Rabenf[Bm]edern [Em]und so [F#m]flieg ich [G]uner[A]kannt
	[Bm]{Ü}ber [D]Grenzen [A]in das [Bm]Leben, [Em]wie der [F#m]Wind, schnell [G]{ü}bers [A]Land.
	
	[G]Und ich [A]breche [Bm]alle Regeln, [G]um heut [A/C#]Nacht bei [Bm]dir zu [A]sein.
	[G]Fühl mein R[A]aben[Bm]herz. Es schlägt so [G]schnell und [Bm]nur für [A/C#]dich al[A]lein.
	
	[Bm]Schenk' dir [D]eine [A]Rabenf[Bm]eder, [Em]uns'rer L[F#m]iebe [G]Unter[A]pfand.
	[Bm]Denk an [D]mich, ich [A]komme [Bm]wieder. [Em]Denk an [F#m]mich, hältst [G]du sie [A]in der [(Bm)]Hand.%
  \end{chorus}
	
	\songsection{Instrumental} {\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|ll}
			Bm & F$\sharp$m & Em & D F$\sharp$m & (x2) (Tabs)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Bridge}
	[Bm]Wo bist du nur [F#m]hingeflogen? [Em]{Ü}berall sucht [D]dich sein [A]Blick.
	[Bm]Hab den Kreis um [F#m]uns gezogen, [Em]doch es zieht mich [G]schon zu[A]rück.
	[Bm]Hör die Stimme [F#m]deines Meisters! Ge[Em]horche, denn er [D]kriegt dich [A]doch!
	Er [Bm]wird dich finden [F#m]und du weißt es. [Em]Nur mein Herz ruft [G]lauter [A]noch.
	[\textit{N.C.}]Nach dir!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Und mir sprießen Rabenfedern und so flieg ich unerkannt...}
	
	\songsection{Outro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			Bm D & A Bm  & Em F$\sharp$m & G A
	\end{tabular}}

	[Bm]Denk an [D]mich, ich [A]komme [Bm]wieder. [Em]Denk an [F#m]mich, hältst [G]du sie [A]in der [Bm]Hand.
	[(Bm) F#m |] [Em]Denk an mich, hältst [F#m]du sie in der [Bm]Hand.
\end{guitar}
