\songtitle{Kunst}{Das Niveau}{2011}

\adjustboxDefault{%
\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Bm}}
\capoDE{3}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
		G	& D	& Am	& C
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Jetzt ist es [Bm]raus,[Am] wir sind zurück,
	Obwohl [C]wir nicht wirklich weg war'n.[G] Ihr sagt: "Zum Glück!"
	Ja, was denn [D]sonst? Ohne [Am]uns wär die Welt traurig.
	Allein die [C]Vorstellung davon ist zuge[G]geben ganz schön schaurig.
	Denn mit den [D]Lampen uns'rer Hirne [Am]machen wir dort Licht,
	Wo's vorher [C]finster war, wie in 'nem Bärenarsch,[G] seht ihr es nicht?
	Wir packen [D]heikle Themen an, die [Am]sich sonst keiner traut.
	Wer [C]außer uns singt sonst von Sex [G]mit 'ner toten Braut?
	Viele [D]Männer in uns'ren Liedern [Am]lieben gleichgeschlechtlich,
	Dieser [C]infantile Schwulenhass, auf [G]deutsch gesagt, geht echt nich'.
	Es geht um [D]Mord beim Urinieren, es [Am]geht um Sex mit Tieren.
	Das sind [C]Themen, die muss man künst[G]lerisch reflektieren.
	
	\songsection{Refrain}
	Das Ni[G]veau ist da[D] und kümmert sich um seine [Am]Kunden.[C]{}
	Sucht nicht [G]weiter nach guter Mu[D]sik, ihr habt sie ge[Am]funden.[C]{}
	Was [G]wäre die Welt nur,[D] was war' die Welt nur [Am]ohne uns?[C]{}
	Manche [G]sagen, es sei scheiße,[D Am C]{}
	Wir sagen, es ist [G]Kunst. Na, [D]na, na, na, na, [Am|]{na.}[C]{}
	[G] Na, [D]na, na, na, na, [Am|]{na.}[C]{}
	
	\pagebreak
	
	\songsection{Strophe 2}
	Regt euch nicht auf, Freunde. Alles wird gut.
	Wie Andere Suppe ausschenken, verteil'n wir Mut.
	Das Niveau wird gehoben aufs höchste Plateau,
	Da sitzen wir dann in der Sonne und sind froh.
	Es schwirren Vögel um uns rum - niedlich die Dinger.
	Schmetterlinge liebkosen uns're müden Finger,
	Wegen der Schwielen vom vielen Schreiben so grandioser Lieder,
	Wegen der Schmerzen vom Gitarrenspiel, wieder und wieder.
	Aber einer muss es tun, sonst ändert sich die Welt nicht.
	Wir lassen uns nicht kaufen, nicht für Ruhm und auch für Geld nicht.
	Und irgendwann haben wir sie dann in den Händen,
	Die Früchte uns'rer Worte oder uns'rer Lenden.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Das Niveau ist da und kümmert sich um seine Kunden...}
\end{guitar}