\songtitle{Lass liegen}{Alligatoah}{2015}

\guitarchord{D5-2}
\guitarchord{D5/Csharp}
\guitarchord{Dm-2}
\guitarchord{A/Csharp}
\guitarchord{F}
\guitarchord{A7}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Bflat}
\guitarchord{F5}
\guitarchord{C5}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/lassliegen-alligatoah-tabs}
\vspace*{-2mm} % I had to cheat a little bit, so that Verse 1 + Chorus fit on the first page
\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Ich [D5]steppe in den Wald und lasse liegen, was mir aus der [D5/C#]Hose plumpst:
	[D5] 'Ne Packung Bifi, Batterien und Plu[D5/C#]tonium.
	[D5] Ob teures Kōbe-Rind oder ein neugebor'nes [D5/C#]Kind,
	Was [D5]einmal den Boden berührt hat, ist bedeutungslos und [D5/C#]stinkt.
	Ich lass' es [Dm]liegen. Lieber neue Waren statt verwahren.
	Nur [A/C#]muss ich jetzt beim Einkaufen Atemmaske tragen.
	Lieber [F]liege ich im Gras - erfrischt den Geist, erfrischt die Lunge -
	Bis ich [A7]merke, ich liege in aufgeweichten Kippenstummeln.
	Hörst du [Dm]nicht den Vogel singen, er zwitschert Lobeshymnen
	Auf die [A/C#]Seen in denen sogar die Fische oben schwimmen.
	Hörst du [F]nicht die schöne Möwe neben der Ölfabrik?
	Ich würde gern [A7]verstehen, was sie sagt. "Töte mich!"
	
	\songsection{Refrain}
	[Dm]Fällt das Porzellan in den [A/C#]Sand und verdreckt,
	Lass [F]liegen, lass [C]liegen.
	[Dm]Wenn dir der geröstete [A/C#]Panda nicht schmeckt,
	Lass [F]liegen, lass [C]liegen.
	Ich [Dm]wurde heute morgen von 'nem [Bb]Panzer geweckt.
	Lass [F]liegen, lass liegen, lass [C]liegen, lass liegen bleiben.
	[Dm]Drunter lag ein Mann, der seine [Bb]Hand nach uns streckt,
	Doch wir [F]haben keinen Platz zu b[C]ieten, lass [D5]liegen.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Bei so billigem Zeug ist es nicht nötig, meinen Kram zu schleppen,
	Nach meinem Picknick mit Friteusen und Massage-Sesseln.
	Man kann mich durch die Spur von leeren Plastikhüllen orten.
	Sie führt zum Mediamarkt, ich kaufe den Müll von morgen
	Und lass ihn liegen, weil ich lieber in das Beachhotel geh.
	"Guck' mal, Jutta, da schwimmt uns're alte Mikrowelle."
	Auch wenn wir sonst die Urlaubsreise klasse finden,
	Sollte man hier nicht das Leitungswasser trinken.
	Die Einheimischen strahlen hier, nur haben sie die Hände an den Rippen,
	Husten endlos lang und zittern. And're Länder, and're Sitten.
	Langsam brauch ich - auch wenn Umwelt leidet, um den Preis zu retten -
	Dringend neue Gummistiefel, denn die Deiche brechen.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Fällt das Porzellan in den Sand und verdreckt...}
	
	\songsection{Instrumental} \vspace*{-1.5mm}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l l}
			D5 & D5 & D5 & \textit{N.C.} & (x4)
	\end{tabular}}\hspace*{\fill}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{1}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{\&}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{2}}}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{\&}}}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{3}}}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{\&}}}%
		[$\downarrow$]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{4}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{~}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{\&}}}%
		[]{{\footnotesize\texttt{~}}}
	
	\songsection{Bridge}
	Wie ein [D5]Boom- Boom- Boom- Boomerang,
	Ruf' ich in den [\optionalChord{F5}]Wald aber vergess', dass der auch [\optionalChord{C5}]rufen kann.
	Wie ein Boom- Boom- Boom- Boomerang!
	Ich werfe gerne weg, aber ich hab noch niemals gut gefang'.
	Wie ein Boom- Boom- Boom- Boomerang,
	Ruf' ich in den Wald aber vergess', dass der auch rufen kann.
	Wie ein Boom- Boom- Boom- Boomerang!
	Ich werfe gerne weg, aber ich hab noch niemals gut gefangen.
	Wie ein [D5]Boomerang.
	
	\songsection{Refrain}
	[(D5)] Fällt das Porzellan in den Sand und verdreckt,
	Lass [F]liegen, lass [C]liegen.
	[Dm]Wenn dir der geröstete [A/C#]Panda nicht schmeckt,
	Lass [F]liegen, lass [C]liegen.
	Ich [Dm]wurde heute morgen von 'nem [Bb]Panzer geweckt.
	Lass [F]liegen, lass liegen, lass [C]liegen, lass liegen bleiben.
	[Dm]Drunter lag ein Mann, der seine [Bb]Hand nach uns streckt,
	Doch wir [F]haben keinen Platz zu b[C]ieten, lass [Dm]liegen.
\end{guitar}