\songtitle{Lied vom Scheitern}{Die Ärzte}{2007}

\guitarchord{Eflat}
\guitarchord{Bflat-2}
\guitarchord{Cm}
\guitarchord{Aflat}
\guitarchord{Dflat}
\guitarchord{F-2}
\guitarchord{G-3}
\guitarchord[']{F}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[Eb]Ich wusste stets, was ich will, doch [Bb]das wollen viele.
	Trotzdem [Cm]setzte ich mich zwi[Ab]schen alle Stühle
	Und [Eb]machte es mir be[Bb]quem.
	Bis hier[Eb]hin kein Pro[Bb]blem.
	Ich strengte mich an, gehörte doch nie zu denen
	Und schwelgte doch nur in unerreichbaren Plänen.
	Und am Ende war der Lohn
	Die Frustration.
	
	\songsection{Vorrefrain 1}
	Ich [Ab]dachte, ich könnte es erzwingen.
	Der [Cm]Selbstbetrug tat [Db]mir nichts bringen,
	
	\songsection{Refrain 1}
	Denn du bist immer [Cm]dann am b[Ab]esten,
	Wenn's dir [Eb]eigentlich e[F]gal ist.
	Du bist immer [Cm]dann am b[Ab]esten,
	Wenn du [Eb]einfach ganz nor[F]mal bist.
	
	Du bist immer [Cm]dann am b[Ab]esten.
	Du [Eb]musst das nicht mehr [G]testen
	Jedes [Ab]mal.
	Dein [F']Spiegelbild ist [Ab]anderen e[Eb]gal.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich war nicht mehr ich selbst, es wurde gefährlich.
	Tat, was andre verlangen, war zu mir selbst nicht mehr ehrlich.
	Wer Wahrheit simuliert,
	Wird nur kurz akzeptiert.
	Ich machte es allen recht. Alle sollten mich lieben.
	Sah nicht die Dämonen, die mich dazu trieben.
	War gefangen und nicht mehr frei
	Und ich ging kaputt dabei.
	
	\songsection{Vorrefrain 2}
	Man kann die Welt nicht ewig blenden.
	Ich muss den Quatsch sofort beenden.
	
	\songsection{Refrain 2}
	Denn du bist immer dann am besten,
	Wenn's dir eigentlich egal ist.
	Du bist immer dann am besten,
	Weil der Ehrgeiz dich sonst auffrisst.

	Du bist immer dann am besten.
	Du musst das nicht austesten
	Nicht noch mal.
	Dein Spiegelbild ist anderen egal.
	
	\songsection{Strophe 3}
	Du kannst für eine Weile dein Umfeld belügen
	Doch dein eigenes Herz wirst du nicht betrügen
	Man erntet, was man sät. 
	Drum wird's dein Herz sein, das dich verrät.
	Ich will deinen Elan doch überhaupt nicht dämpfen
	Wenn du etwas willst, musst du darum kämpfen
	Nur eines versprichst du mir: 
	Bleib immer du selbst und bleib bei dir.
	
	\songsection{Refrain 3}
	Ich bin immer dann am besten,
	Wenn's mir eigentlich egal ist.
	Ich bin immer dann am besten,
	Wenn mir keiner ins Regal pisst.
	Ich bin immer dann am besten,
	Am zweit-, dritt- oder zehntbesten.
	
	Von mir aus auch mal nicht am besten.
	Ich muss das nicht austesten
	Nicht noch mal.
	Mein Spiegelbild ist anderen egal.
\end{guitar}