\songtitle{Lieder übers Vögeln}{Das Niveau}{2010}

\guitarchord{liederuebersvoegeln-dasniveau-1}
\guitarchord{liederuebersvoegeln-dasniveau-2}
\guitarchord{liederuebersvoegeln-dasniveau-3}
\guitarchord{liederuebersvoegeln-dasniveau-4}
\guitarchord{liederuebersvoegeln-dasniveau-5}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}

\hfill\capoDE{4}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[1*] Wir könn' die Bürde nicht mehr tragen,[2*] immer nur die gleichen Fragen.
	[3*] Die Leute woll'n nur Lieder übers [4*]Vögeln.
	Das ist an sich ja nichts Verkehrtes, weil Verkehr ja nicht verkehrt ist,
	Aber da geh'n wir doch lieber segeln.
	
	\songsection{Bridge 1}
	[5*] Denn langsam [4*]geh'n mir (oh, weh dir)
	[5*] Die [4*]Reime aus.
	Wegen dieser Barriere, Aus für die Bardenkarriere,
	Weil ich Reime brauch'.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 1}
		[C]Wünscht euch doch mal [G]Lieder übers [Am]Stri[F]cken,
		Über Könige, die Truppen in Kriege schicken,
		Mütter, die kaputte Kleider flicken,
		Wanderer, die sich nach Pilzen bücken,
		Über die schwüle Jahreszeit und all die Mücken,
		Zuhörer, die im Tackt mitnicken,
		Verkrüppelte Krieger, kriechend an Krücken.
		Nein, ihr wollt nur Lieder übers Ficken.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Post-Refrain 1}
	Über [5*]Beischlaf, Liebe machen, Kopu[4*]lieren,
	Von [5*]vorne, hinten und auf allen [4*]vieren.
	Mit euresgleichen und auch gern mit Tieren.
	Weit entfernt von guten Manieren.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Das alles nagt an uns'ren Seelen, dass wir uns oft aus Schänken stehlen.
	Gemeinsam im Wald zu weinen.
	Da sitzen wir dann unter Bäumen und fangen an zu träumen,
	Davon eure Fragen zu verneinen.
	\pagebreak
	\songsection{Bridge 2}
	[5*] Fragen über Lieder,[4*] Lieder voller Glieder
	[5*] Bitte [4*]Schluss damit.
	Wegen dieser Barriere, Aus für die Bardenkarriere
	Harter Schnitt!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 2}
		[C] Ihr wünscht euch [G]Lieder übers [Am]Büc[F]ken.
		Über Gemächte, die dünnen und die dicken,
		Männer mit frivolen Blicken,
		Übers schrill schreiende Beglücken,
		Über tiefe, warme, feuchte Lücken.
		Letzte Nacht war so hart, ich geh an Krücken.
		Wir könn' nicht mehr und werden uns verdrücken.
		Ihr wollt immer nur Lieder übers Ficken.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Post-Refrain 2}
	Über [5*]Beischlaf, Liebemachen, Kopu[4*]lieren,
	Von [5*]vorne, hinten und auf allen [4*]vieren,
	Mit euresgleichen und auch gern mit Tieren. 
	He, ihr seid nackt! Seid ihr denn nicht am Frieren?
	
	\songsection{Strophe 3} \optionalChord{(Saiten gedämpft)}
	[1*] Ihr alle wollt, dass wir uns fügen[2*] und es wären ehrlich Lügen,
	[3*] Wenn es hieß, wir würden uns gern [4*]drücken... doch:
	Was wären Barden ohne Leute? ohne Zustimmung der Meute?
	Also sing'n wir Lieder übers F...
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 3}
		Ficken, bumsen, blasen, knacken, vögeln,
		Rammeln, nageln, pimpern, lochen, bügeln,
		Bürsten, hobeln, poppen, dübeln, knattern,
		Stechen, wetzen, wemsen, knallen, rattern.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Post-Refrain 3}
	Über Beischlaf, Liebemachen, Kopulieren,
	Von vorne, hinten und auf allen vieren,
	Mit euresgleichen und auch gern mit Tieren. 
	Es ist doch Liebe, warum sich also zieren?
\end{guitar}



