\songtitle{Liegen ist Frieden}{Elen}{2019}


\guitarchord{Csharpm}
\guitarchord{E}
\guitarchord{B}
\guitarchord{Fsharp}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l l}
			C$\sharp$m & E & B & F$\sharp$ & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[C#m] Ich wache auf und mein Bett ist schön warm
	[E] Und ich halt mein liebstes Kissen im Arm.
	Ich hör den [B]Vögeln zu, die sagen, schön, dass Du
	Uns [F#]zuhörst.

	Aber leider ist da diese Stimme im Kopp,
	Die sagt: "Besorg dir mal n richtigen Job.
	Du hast n Loch im Bauch und ab und zu willst du auch
	Mal was kaufen."
	
	\songsection{Refrain}
	Du musst jetzt [C#m]aufstehen, rausgehen,
	Zähne putzen, [E]eincremen, abnehmen,
	In die Zeitung gucken, [B]losgehen, anstehen, draufgehen.
	Hörst du die [F#]Stimme, die sagt "Nutze den Tag"?
	
	Aber ich will nicht.
	Ich will lieber hier liegen.
	Für immer hier liegen,
	Denn Liegen ist Frieden.
	Mein Geschenk an die [C#m]Welt.[E B F#]{}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Wenn ich aufsteh' hab ich Temperament.
	Das lass ich aus an jedem Mensch, den ich kenn.
	Oh Mann, ich tu euch allen einen riesen Gefallen,
	Wenn ich hier bleib.
	
	In der Welt gibt es zu viele Gefahren.
	Letztens ist jemand ohne Vorfahrt gefahren.
	Ich hab noch nie gehört,
	Dass jemand liegend ganz plötzlich tot umfiel.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Im Gegensatz zum Aufstehen, Rausgehen...}
	
	Ich will lieber hier liegen
	Für immer hier liegen
	Denn Liegen ist Frieden
	
	Mein Geschenk an die Welt
	
	\songsection{Bridge}
	Und wenn die Welt heut vor die Hunde geht
	Und kein Stein mehr auf dem anderen steht
	An mir kann es nicht liegen
	Denn ich bin liegen geblieben
	
	\songsection{Refrain}
	Denn ich will nicht.
	Ich will lieber hier liegen.
	Für immer hier liegen,
	Denn Liegen ist Frieden.
	
	Mein Geschenk an die Welt.
	Ich will lieber hier liegen.
	Für immer hier liegen,
	Denn Liegen ist Frieden.
\end{guitar}
