\songtitle{Mein Baby war beim Frisör}{Die Ärzte}{1996}

\guitarchord{A}
\guitarchord{Fsharpm}
\guitarchord{Bm}
\guitarchord{E}
\guitarchord{D}
\guitarchord{G}
\guitarchord{B}
\guitarchord{Gsharpm}
\guitarchord{Csharpm}
\guitarchord{Fsharp}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}\vspace*{-.05em}
	[A] Mein Baby war beim Frisör [F#m]und jetzt mag ich sie nicht mehr,
	Mein [Bm]Baby war beim Haareschneiden, [E]jetzt kann ich sie nicht mehr leiden.
	[A]Vorher war sie wunderschön, [F#m]jetzt mag ich sie nicht mehr sehn.
	Das [Bm]Leben ist schwer, das Leben ist schwer,[D] mein Baby war [E]beim Frisör.\vspace*{-.1em}
	
	\songsection{Strophe 2}\vspace*{-.05em}
	[A] Mein Baby war beim Frisör - [F#m]seitdem macht sie nichts mehr her,
	Ich [Bm]hätte sie fast nicht erkannt, [E]als sie danach vor mir stand.
	Sie [A]zahlte dem Frisör viel Geld, da[F#m]mit er sie total entstellt.
	Es [Bm]ist nicht fair, es ist nicht fair,[D] mein Baby war [E]beim Frisör,
	[E] Mein Baby war beim Frisö-ö-ör.\vspace*{-.1em}
	
	\songsection{Strophe 3}\vspace*{-.05em}
	[A] Mein Baby war beim Frisör, jetzt [F#m]ist sie häßlich, und zwar sehr.
	Ich [Bm]werd mich von ihr trennen müssen,[E] ich möcht sie nicht im Dunkeln küssen.
	[A]Wenn sie irgendwem gefällt, [F#m]möcht ich, daß er sie behält.
	[Bm]Quel malheur! Quel malheur![D] Mein Baby war [E]beim Frisör,
	[E] Mein Baby war beim Frisör,[E] mein Baby war beim Frisö-ö-[A]{ö}r.
	[G]Uuu[D]uuu[A]uuuuh, mein Baby war beim Frisö-ö[(G)]-ör. \optionalChord{(3x)}
	[G]Uuu[D]uuu[E]uuuuh...\vspace*{-.1em}
	
	\songsection{Strophe 4}\vspace*{-.05em}
	[B] Mein Baby war beim Frisör, jetzt [G#m]hat sie einen Freund weniger.
	Sie [C#m]war bei einem Haarstylisten,[F#] ich werde sie wohl nie mehr fisten.
	[B]Sie war ein Augenschmaus, [G#m]jetzt sieht sie zum Kotzen aus. 
	[C#m]Yeah yeah yeah, yeah yeah yeah,[E] mein Baby war [F#]beim Frisör,
	[E] Mein Baby war [F#]beim Frisör, [E] mein Baby war [F#]beim Frisör,
	[E] mein Baby war [F#]beim Frisö-ö-[B]{ö}r.\hfill\end{guitar}