\songtitle{Meine Ex(plodierte Freundin)}{Die Ärzte}{1995}

\guitarchord{E}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{E7}
\guitarchord{A}
\guitarchord{G}
\guitarchord{C}
\guitarchord{D}

\begin{guitar}
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[E F] Gestern Nacht ist meine [Am]Freundin explodiert,
		Ich hatte [F]nicht damit gerechnet, darum [E]bin ich blutver[E7]schmiert
		[F] Wer konnte ahnen, dass [Am]sie so reagiert?
		Gestern [F]Nacht ist meine [E]Freundin explo[A]diert
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[G] Täglich liest man in der [C]Zeitung 
	[E] Von spontanen Explo[Am]sionen. 
	Man blättert um und denkt im Stillen: 
	Das Schicksal wird mich sicherlich verschonen.
	Ich frage sie – nee, ich frag Sie!
	Wie konnte so etwas geschehn?
	Mein Baby war mein Ein und Alles 
	Und, entre nous: Sie war auch schön
	[F] Sie hatte einen süßen [Am]Körper,
	So wie der [F]eine von den Krupps. Wie [E]hieß er noch? – Dörper
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Gestern Nacht ist meine Freundin explodiert,
		Ich hatte nicht damit gerechnet, darum bin ich blutverschmiert
		Man kann sagen, ich bin ziemlich irritiert
		Gestern Nacht ist meine Freundin explodiert
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich rief sofort die Polizei an
	Und sagte: "Komm' 'se schnell vorbei, Mann!"
	Meine Freundin ist passé,
	So wie ein China-Böller "D"
	Sie flog mir plötzlich um die Ohren
	Kein Wunder, dass ich traurig bin
	Ich hab nicht nur ’ne Frau verloren
	Nein, auch die Bettwäsche ist hin
	
	Ich wollt sie gerade küssen, da gab es einen Knall
	Grad eben lag sie neben mir, jetzt liegt sie überall (im Raum verteilt)
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[E F] Gestern Nacht ist meine [Am]Freundin explodiert
		Zum Glück trug [F]ich ’nen Integralhelm, darum [E]ist mir nichts pas[E7]siert
		[F] Wer konnte ahnen, dass [Am]sie so reagiert?
		Gestern [F]Nacht ist meine [E]Freundin explo[A]diert
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Bridge}
	Als meine [F]erste große Liebe ganz spon[C]tan in Flammen stand
	[F] Da habe [G]ich noch laut gel[C]acht
	Die [F]nächste wurde dann von Außer[C]irdischen entführt
	[F] Ich hab mir nichts dabei ge[E]dacht
	Mit [F]Freundin Nummer [G]3 war [C]es auch bald vorbei
	Sie ver[F]steinerte, das [G]war nicht$^1$ ganz nor[C]mal
	Doch als die [F]vierte explo[G]dierte, wurde [C]mir dann langsam [F]klar
	Dass meine Partnerin zu sein wohl nicht ganz [E]ungefährlich war
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[E F] Gestern Nacht ist meine [Am]Freundin explodiert
		Ich hatte [F]nicht damit gerechnet, darum [E]bin ich blutverschmiert
		[F] Wer konnte ahnen, dass [Am]sie so explodiert?
		Gestern [F]Nacht ist meine [E]Freundin, gestern [C]Nacht ist meine [D]Freundin, 
		Gestern [F]Nacht ist meine [E]Freundin, oh, gestern [C]Nacht ist meine [D]Freundin,
		Gestern [F]Nacht ist meine [E]Freundin explo[A]diert
	\end{highlightbar}
\end{guitar}
\vfill
{\footnotesize \optionalChord{$^1$ Textänderung: (\textit{orig.}) "fand ich ganz normal". Hab's früher falsch gehört und finde es so witziger.}}