% song date: Knasterbart's version is from 2014, but Fummelfips had a solo project and the earliest version I could find was from 2012
\songtitle{Mein Stammbaum ist ein Kreis}{Fummelfips, (Knasterbart)}{2012}

\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{F}
\guitarchord{D}
\guitarchord{A}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Jetzt [C]haltet mal die Schnauze und [G]lauscht meiner Geschichte.
	Einst heiratete ich aus Liebe [C]eine alte Witwe.
	Die hatte eine Tochter, die be[F]reits erwachsen war,
	Und mit ihr vermählte sich [G]mein alter Papa.
	
	Ich musste etwas stutzen, denn mir wurde klar,
	Dass mein Vater jetzt mein Schwiegersohn geworden war
	Und mein Töchterlein nahm meiner Mutter Platz,
	Denn schließlich war sie ja die Frau von meinem Paps.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 1}
		Oh, mein [C]Stammbaum [G]ist ein [C]Kreis.[G C]{}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ein paar Monate später bekamen wir nen Sohn
	Und bei seiner Geburt war der gleichzeitig schon
	Der Schwager meines Vaters, als Bruder seines Weibs,
	Und, als Bruder meiner Mutter, war er auch mein Onkel gleich.
	
	Kurz darauf bekam dann auch meine Stiefmama,
	Die simultan auch noch meine Stieftochter war,
	Einen kerngesunden Sohn, der so mein Bruder wurde
	und ebenso mein Enkelkind, das war ja das Absurde!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 2}
		Mein [C]Stammbaum [G]ist ein [C]Kreis.
		Ja, sein [F]Stammbaum [C]ist ein [G]Kreis.
		Mein [C]Stammbaum ist ein Kreis. Ist ja [F]ekelhaft! Ich weiß!
		Mein [C]Stammbaum [G]ist ein [C]Kreis.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Weil Enkelsohn und Bruder meines Weibes Tochters Sohn war,
	Wurde meine Ehefrau sogleich auch meine Oma.
	Das ist ja ganz natürlich, denn schließlich war sie ja
	Meines Enkelkinds und meines Bruders Großmama.
	
	Ich bin der [C]Bruder des Sohns der [G]Tochter meiner Frau
	Und ihr merkt es alles schon, das [C]macht mich - ganz genau -
	zu ihrem Enkelkind; ich bin der [F]Mann von meiner Oma.
	So wurde Fummelfips sein [G]eigener Opa! (Genau!)
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain 3}
		Ja, mein [C]Stammbaum [G]ist ein [C]Kreis.
		Ja, sein [F]Stammbaum [C]ist ein [G]Kreis.
		Mein [C]Stammbaum ist ein Kreis. Ist doch [F]ganz normal! Ich weiß!
		Mein [C]Stammbaum [G]ist ein [C]Kreis
		
		Unser [D]Stammbaum [A]ist ein [D]Kreis. (Ein Kreis)
		Unser [G]Stammbaum [D]ist ein [A]Kreis. (Ein Kreis)
		Unser [D]Stammbaum ist ein Kreis.[G] Kein Scheiß!
		Unser [D]Stammbaum [A]ist ein [D]Kreis.
		
		Unser Stammbaum ist ein Kreis. (Ein Kreis)
		Unser Stammbaum ist ein Kreis. (Ein Kreis)
		Unser Stammbaum ist ein Kreis. Mein Gesicht ist der Beweis!
		Unser Stammbaum ist ein Kreis.
	\end{highlightbar}
\end{guitar}