\songtitle{Mein Körper ist ein Tempel}{Knasterbart}{2016}

\guitarchord{G}
\guitarchord{C}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{D7}
\guitarchord{A}
\guitarchord{E}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|}
			G & C
	\end{tabular} \optionalChord{(x4)}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	In der [G]Gosse ist's ge[D]fährlich, ja das [C]kann man täglich seh'n
	Und die [Em]Leute fragen [D]ehrlich, wie bleibt [C]man so jung und schön,
	Wie ich [G]Gossencasa[D]nova, so er[C]haben und galant.
	Wie so'n [G]geiler Lust-und-[D]Liebes-Gott[C] aus Griechen[G]land.
	
	Und ich sage ihnen: Leute, ich bin zwar ein bisschen träge,
	Doch ich hege eine wirklich ganz besond're Körperpflege.
	Denn damit ich frisch und saftig bleib', bin ich mir nicht zu fein
	Und leg' täglich meine Innerei'n mit Alk von innen ein.
	Und sagt [D]einer: "Mach mal halblang!", sag' ich: "[D7]Nein, nein, nein."
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Denn mein [G]Körper ist ein Tempel, meine [C]Leber ist ein [G]Schrein
		Und um [C]alles gut zu [G]pflegen, trink' ich [D]täglich ein Glas Wein.[G D C G]{}
		
		Und [C]ein, zwei, [G]drei Fläschchen [D]Branntwein da[G]bei!
		[D]Und ein Tässchen Kräutertee? ... Nee!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			G & D & C   & G\\
			C & D & G D & G
	\end{tabular}}

	\songsection{Strophe 2}
	Und zudem sollte man tunlichst manche Tätigkeiten meiden,
	Die zu schnell zum Tode führen oder ungewollten Leiden.
	Wie zum Beispiel Rackes Bruder, der im Suff beim Bad ertrank,
	Bevor er selbst bei Gegenwind am eig'nen Mauldampf erstank.
	
	Wie auch Kaspar, der mir aus Vesehen auf die Stiefel spuckte,
	Oder Piet, der sich beim Wasser saufen an 'nem Fisch verschluckte,
	Oder Hein, der sich mit ehrlich' Arbeit zu 'nem Krüppel schund.
	So was kann mir nicht passieren, denn ich lebe ja gesund.
	
	Und sagt einer: "Mach mal halblang!", sag' ich: "Nein, nein, nein."
	\pagebreak
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Denn mein [G]Körper ist ein Tempel, meine [C]Leber ist ein [G]Schrein
		Und um [C]alles gut zu [G]pflegen, trink' ich [D]täglich ein Glas Wein
		Und ein [G]kleines Fässchen Bier und ein [C]Ouzo da und [G]hier
		Und ein [C]Cognac - eli[G]tär - und ein [D]Whisky hinterher
		Und weil [G]man am wohl nicht spart, noch ein [D]Wodkakonzentrat.[G D C G]{}
		
		Und [C]ein, zwei, [G]drei Fläschchen [D]Branntwein da[G]bei!
		Viel[D]leicht ein Tässchen Milchkaffee? ... Nee!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Bridge}
	Und will [C]einer 'nen Beweis für meine [G]tolle Theorie,
	Sage [D]ich: "Schaut mich nur an, ich geiler [G]Bock bin stramm, wie nie.
	Bin 'ne ge[C]sunde, junge Hundelunge, [G]männlich, wie ein Bär,
	Wie 'ne [A]Katze mit neun Lebern und Pro[D]millemillionär."
	
	Räucherfisch ist haltbar, also rauch den Hals dir wund,
	So bleibt die Lunge konserviert: Also, gesund!
	Liegst du reihernd unterm Tisch auf dem Tavernengrund,
	Kannst du nicht mehr hinnfall'n: Also, gesund!
	
	[Em]Hast du keine [D]Arbeit, schuftest [C]du nicht Stund' für [G]Stund'
	[C]Und kannst länger [G]schlafen: [D]Also, genund!
	[Em]Kommt dir einer [D]krumm, dann mach ihn [C]vorsichtshalber [G]rund.
	So [C]wirst du selbst nicht [G]rund gemacht: [D]Also, ge[G]sund!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		\songsnippet{Denn mein Körper ist ein Tempel...}
		\songsnippet{... Und weil man am wohl spart, noch ein Wodkakonzentrat.}
		
		Und [C]ein, zwei, [G]drei Fläschchen [D]Branntwein da[Em]bei!
		Und ein [A]netter Korn von vorn und von [D]hinten zwei Absinthen
		Und, wenn [A]ich es dann noch pack', 'ne Phi[E]ole Nagellack
		Und ein [A]Obstler mit 'ner Spur von der [D]Quecksilber-Tink[A]tur
		Und 'nen [D]Büddelchen voll [A]Rum mit 'nem [E]Schuss Petroleum.
		Und 'nem [A]Krümel Opium und 'nem [E]Hauch von Radium.[A E D A]{}
	\end{highlightbar}
	\begin{highlightbar}
		Und [D]ein, zwei, [A]drei Fläschchen [E]Branntwein da[A]bei!
		[E]Und am Morgen Mittelstrahl? Nee! Doch! Genial!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Outro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|}
			A & E & D   & A\\
			D & E & A E & A
	\end{tabular}}
\end{guitar}