\songtitle{Mittelfinger}{Team Scheiße}{2024}

\guitarchord{C}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{D}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Am}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[Em]Richtig, richtig, [$\shortmid$]richtig, schlecht ge[$\shortmid$]schlafen.[$\shortmid$]{}
	[C]Richtig, richtig, [$\shortmid$]richtig, schlecht ge[D]launt.[$\shortmid$]{}
	[Em]Aufgewacht bin [$\shortmid$]ich in Bremer[$\shortmid$]haven.[$\shortmid$]{}
	Warum [C]ausgerechnet [$\shortmid$]hier, das weiß ich [D]selber nicht ge[$\shortmid$]nau.
	
	[Em] Die [$\shortmid$]Leute im B[$\shortmid$]us [$\shortmid$]glotzen mich [C]an. [$\shortmid$] (Was [D]glotzt ihr [$\shortmid$]mich an?)
	[Em] Die [$\shortmid$]Leute im [$\shortmid$]Bus [$\shortmid$]ha'm doch kein [C]Plan. [$\shortmid$] (Kein [D]Plan habt [$\shortmid$]ihr, kein [Em]Plan)
	[(Em)] Ich [$\shortmid$]hab noch nicht mal [$\shortmid$]Kaffee ge[$\shortmid$]habt.[C] [$\shortmid$]Bin schon [D]abge[$\shortmid$]fuckt
	[Em] Was [$\shortmid$]dieser [$\shortmid$]Tag wohl [$\shortmid$]bringt? [C]Wenn [$\shortmid$]er [D]jetzt [$\shortmid$]schon stinkt
	
	\songsection{Refrain} 
	[G]Alle meine [$\shortmid$]Finger sind [Em]Mittel[$\shortmid$]finger! [Am]Alle 10 [$\shortmid$]Finger - [C]Mittel[$\shortmid$]finger!
	[G]Alle meine [$\shortmid$]Finger sind [Em]Mittel[$\shortmid$]finger! [Am]Alle 10 [$\shortmid$]Finger - [D]Mittel[$\shortmid$]finger!
	[G]Alle meine [$\shortmid$]Finger sind [Em]Mittel[$\shortmid$]finger! [Am]Alle 10 [$\shortmid$]Finger - [C]Mittel[$\shortmid$]finger!
	[G]Alle meine [$\shortmid$]Finger sind [Em]Mittel[$\shortmid$]finger! [Am]Alle 10 [$\shortmid$]Finger - [D]Mittel[$\shortmid$]finger!
	
	\songsection{Strophe 2}
	[Em]Richtig, richtig, [$\shortmid$]richtig, bad [$\shortmid$]hair day. [$\shortmid$]{}
	[C]Richtig, richtig, [$\shortmid$]richtig, schlechte [D]Haut. [$\shortmid$]{}
	[Em] Ich kann mal [$\shortmid$]wieder nichts [$\shortmid$]ernst nehm'. [$\shortmid$]{}
	Warum [C]ausgerechnet [$\shortmid$]heute weiß ich [D]selber nicht ge[$\shortmid$]nau.
	
	[Em] Die [$\shortmid$]Tauben im [$\shortmid$]Park [$\shortmid$]glotzen mich [C]an. [$\shortmid$] (Was [D]glotzt ihr [$\shortmid$]mich an?)
	[Em] Die [$\shortmid$]Tauben im [$\shortmid$]Park [$\shortmid$]ha'm doch kein [C]Plan. [$\shortmid$] (Kein [D]Plan habt [$\shortmid$]ihr, kein [Em]Plan)
	[(Em)] Ich [$\shortmid$]hab noch nicht mal [$\shortmid$]Kaffee ge[$\shortmid$]habt.[C] [$\shortmid$]Bin schon [D]abge[$\shortmid$]fuckt.
	[Em] Was [$\shortmid$]dieser [$\shortmid$]Tag wohl [$\shortmid$]bringt? [C]Wenn [$\shortmid$]er [D]jetzt [$\shortmid$]schon...
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Alle meine Finger sind Mittelfinger! Alle 10 Finger - Mittelfinger! ...}
\end{guitar}
