\songtitle{Monika}{Hasenscheisse}{2012}

\guitarchord{Bflat}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Am7}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{A}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Gm}
\guitarchord{Eflat}
\guitarchord[']{Bflat-2}
\guitarchord{G}

\begin{guitar}\begin{spacing}{0.97}
	\songsection{Intro} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			B$\flat$ & F & Am7 & B$\flat$
	\end{tabular} \optionalChord{(x2)}}

	\songsection{Strophe 1}
	[Bb]Monika steht wimmernd in der [F]Brandung.
	[Am]Gischt bedeckt ihr wirres, nasses [Bb]Haar.
	[Bb]Möwen setzen kreischend an zur [F]Landung,
	[Am]Als von ihr nichts mehr zu sehen [Bb]war.
	Sie [Bb]tauchte tief, dann zog es sie nach [F]oben,
	[Am]Bis wild und frei ihr Haar im Winde [Bb]weht.
	"Hat [Bb]sich die Sache doch noch mal ver[F]schoben",
	Denkt [A]sie, als frierend sie am [Bb]Steilufer steht
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[Bb]Tanzen geh'n, [F]tanzen geh'n, [C]jetzt erstmal [Gm]tanzen geh'n!
		Tanzen geh'n, tanzen geh'n, jetzt erstmal tanzen geh'n!
		Ba-Ba-Da-Baaa, Ba-Da-Baaa, Ba-Da-Baaa, Ba-Da-Baaa,
		Ba-Ba-Da-Baaa, Ba-Da-Baaa, Ba-Da-Baaa, Ba-Da-Baaa.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			B$\flat$ & F & Am7 & B$\flat$
	\end{tabular} \optionalChord{(x2)}}
	
	\songsection{Verse 2}
	Das Gras ist feucht dort unten bei den Gleisen.
	Die letzte Zigarette ausgemacht.
	Karsten hält das Ohr ans kalte Eisen.
	Das hat ihm Gojko Mitić beigebracht.
	Die Schiene singt noch 25 Meter.
	Das Eisenpferd rast Richtung Osnabrück.
	Und Karsten der steht oben an der Böschung
	Und zittert, zittert, zittert sich ins Leben zurück.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Tanzen geh'n, tanzen geh'n, jetzt erstmal tanzen geh'n! ...}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Outro}
	[Eb]Tanzen geh'n, [Bb']tanzen geh'n, [F]jetzt erstmal [C]tanzen geh'n!
	Tanzen geh'n, tanzen geh'n, jetzt erstmal tanzen geh'n!
	Tanzen geh'n, tanzen geh'n, jetzt erstmal tanzen geh'n!
	[Eb]Tanzen geh'n, [Bb']tanzen geh'n, [F]jetzt erstmal [G]tanzen geh'n!\vspace{-1em}
\end{spacing}\end{guitar}