\songtitle{Monsterparty}{Die Ärzte}{2002}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{G}
\guitarchord{C}
\guitarchord{E}
\guitarchord{Dm}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	In [Am]Ramnicul in Transsylvanien [F]sah ich ein Plakat.
	Drauf [G]stand, dass der Graf Dracula zum [C]Fest geladen [E]hat.
	[Am]Eingeladen war ein jeder, auch [F]Dr. Frankenstein,
	[E]Einzige Bedingung war, es muss ein Monster [Am]sein.
	
	Ich [Am]stahl ein altes Laken und [F]schnitt zwei Löcher rein.
	Ich [G]dacht' mir, auf der Party ist's wohl [C]besser Geist zu [E]sein.
	Ich [Am]packte etwas Knoblauch ein und [F]sattelte mein Pferd,
	Denn [Dm]so ein Fest bei Dracula ist [G]sicher nicht verkehrt.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Das wird die Monster-[C]Monster[G]party - [F]aii ai ai ai aiii
		Das wird die [C]Monster[G]party - [F]aii ai ai ai aiii [Am]{}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich kam zum Schloss des Grafen bei Sonnenuntergang.
	Ich lachte mir ins Fäustchen, die Nacht wird sicher lang.
	Des Unsichtbaren Mütze schwebte vor mir in der Luft
	Und endlich kam Graf Dracula besoffen aus der Gruft.
	
	Er hob zum Toast sein Glas, der Inhalt war blutrot,
	Lallte noch schnell "Hallo Freunde" und fiel um, wie tot.
	Alle Monster jubelten, die Stimmung war famos,
	Die Turmuhr schlug ein letztes Mal, da ging die Party los.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Das wird die Monster-Monsterparty - aii ai ai ai aiii...}
	\end{highlightbar}
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 3}
	[Am]Plötzlich drang ein jämmerliches [F]Schluchzen an mein Ohr.
	Es [G]kam von King Kong vor dem Schloss, er [C]passte nicht durch's [E]Tor.
	[Am]Das sah Boris Karloff und ver[F]hielt sich ziemlich schlau,\hfill%
\end{guitar}

% meddling with the inter word stretch so that line 1 in verse 1 fits into a single line
\newdimen\origiwstr%
\origiwstr=\fontdimen3\font% original inter word stretch
\fontdimen3\font=0.01em Sprach: Wenn \guitarChord{E}King Kong nicht durchs Tor passt, schnapp ich mir die weiße \guitarChord{Am}Frau.\fontdimen3\font=\origiwstr
\\

\begin{guitar}
	Ich [Am]ging auf die Toilette, weil ich [F]Blut nicht so vertrag.
	Im [G]Becken schwamm der weiße Hai und [C]sagte: "Guten [E]Tag!"
	[Am]Auf der Suche nach 'nem Busch [F]dachte ich bei mir:
	"Ich [Dm]glaub, ich nehm die Mumie mit, von [G]wegen Klopapier."
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Das wird die Monster-[C]Monster[G]party - [F]aii ai ai ai aiii
		Das wird die [C]Monster[G]party - [F]aii ai ai ai aiii [Am]{}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Da war so'n widerliches Tier, ich glaub vom ander'n Stern.
	Es sprach zu mir: "Ich heiß E.T. und Partys hab ich gern."
	Ganz besonders schien sich das Skelett zu amüsier'n,
	Es ließ den Werwolf tausend mal sein Schienbein apportier'n.
	
	Doch als ich "Buh!" rief, kriegten alle Monster einen Schreck
	Und wer nicht in Ohnmacht fiel, der lief einfach weg.
	Ich warf das blöde Laken fort und fühlte mich saustark
	Und kotzte noch, bevor ich ging, in des Grafen Sarg.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Das war die Monster-Monsterparty - aii ai ai ai aiii...} \optionalChord{(x4)}
	\end{highlightbar}
\end{guitar}
