\songtitle{Namen Machen}{Alligatoah}{2010}

\guitarchord{Fm-2}
\guitarchord{Csharp}
\guitarchord{Gsharp}
\guitarchord{C-2}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Die Konkur[Fm]renz schläft nie, die [C#]User grinsen,
	Ich seh' [G#]Menschen, die brennenden Sam[C]buca trinken.
	Das ist Showbiz, du kriegst hier nichts geschenkt.
	Aber, dick! Hier wird um jeden Klick gekämpft.
	Meine Videos heißen "Vollidiot will Luftballon besteigen"
	Oder "Junge kann nicht reiten" oder "Football in die Leisten".
	Komm und staune über Menschen auf'm Hardcore-Trip.
	Ich wär so gern das dicke, fette Star Wars Kind.
	Mama wird stolz auf mich sein, ich bin ein guter Junge.
	Gib mir 'n Skateboard, ich fahre in den U-Bahntunnel (Bitch)
	Und wir baden nackt im Panamakanal,
	Hauptsache ist, mein Atze hat die Kamera am Start.
	Und ich arbeite hart und ich geh' meinen Weg nach oben, wie ein Saiyajin.
	Mein Vorbild ist der Kerl, der in sein Bier kotzt und weitertrinkt.
	Hunderttausend Views hier werden Legenden gemacht,
	Doch das Publikum vergisst schnell, sie wenden sich ab.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[Fm]Willst du dir 'nen [C#]Namen machen,
		[G#]Musst du auf die [C]Straße kacken.
		Zeig den Leuten mal,
		Was in dir steckt.
		Willst du dir 'nen Namen machen,
		Musst du auf die Straße kacken.
		Sie lieben dich in dem Videoclip.
		Verlier' dein Gesicht, aber nie ihren Blick.
	\end{highlightbar}
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 2}
	Wir sind [Fm]keine Asso-Kinder, wir sind [C#]Afro-Ninja
	Und wir [G#]tun unser'n Job, so wie [C]Schlachthofrinder,
	Also schieb mal Respekt, es ist ein Kunstversuch,
	Wenn mich der Nunchaku entjungfern tut.
	Ich will zu DSDS geh'n und keinen Ton treffen,
	Mit 'nem grotesken Outfit über Stromkästen springen,
	Versagen, fick auf den Schmerz. Ich bin toll.
	Bitte gib mir nur ein "lol".
	Um mich selbst zu zerstör'n hab ich 15 Minuten.
	Gib mir davon ein Drittel, ich werde bluten.
	Bin ein Jackass 2.0
	Und beim Weitsprung schaff' ich ohne Leistung Kult.
	Es ist nicht meine Schuld, es ist die Gesellschaft,
	Die wie ein Esel gafft, bis ihn' der Schädel platzt.
	Man, es ist ekelhaft und es ist Schrott, ja,
	Es sind Opfer, aber Popstars.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \optionalChord{(x2)}
		[Fm]Willst du dir 'nen [C#]Namen machen,
		[G#]Musst du auf die [C]Straße kacken.
		Zeig den Leuten mal,
		Was in dir steckt.
		Willst du dir 'nen Namen machen,
		Musst du auf die Straße kacken.
		Sie lieben dich in dem Videoclip.
		Verlier' dein Gesicht, aber nie ihren Blick.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Outro} \optionalChord{(x4)}
	[Fm] Kack auf die [C#]Straße, Homeboy.
	[G#] Kack auf die [C]Straße, Homeboy.
\end{guitar}