\songtitle{Neandertal 2016}{EAV}{2016, erste Version: 1991}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{G}
\guitarchord{F}
\guitarchord{E}
\guitarchord{C}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l l}
			Am & Am & G & Am & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Der [Am]Mensch von gestern, der hat gefaxt
	und seine [G]Schadstoffschleuder [Am]frisch gewachst.
	[Am]Spät analog statt [F]digital
	[E]schoss er Satelliten [Am]in das All.[Am einen Takt halten?]{}
	
	Doch das Tempo hat sich heut‘ erhöht
	mit World Wide Nepp und Interblöd.
	Nur eine Schere schneidet immer gleich:
	Arm wird ärmer und reich bleibt reich!
	
	\songsection{Refrain}
	Will[Am]kommen im Neandertal, will[G]kommen, will[Am]kommen!
	Will[Am]kommen in Ne[F]andertal mit [G]Facebook, Twitter und I[Am]S-Portal!
	
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen!
	willkommen in Neandertal! Die Geschichte schreibt sich gern ein zweites Mal.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Vor 70 Jahren ist man ungeniert
	in Polen und anderswo einmarschiert.
	Wer selber floh macht heut‘ die Grenzen dicht;
	die Angstpartei gibt braunes Licht.
	
	Im Sinn der Osterweiterung
	rückt die Nato vor mit altem Schwung.
	Ein Schritt vorwärts und zwei zurück
	auf dem Weg zum neuen Kalten Krieg.
	
	\songsection{Refrain}
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen!
	Willkommen in Neandertal! Wer woanders stirbt ist mir egal.
	
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen!
	Willkommen in Neandertal! Die Menschheit hat es gern brutal.
	
	\pagebreak
	\songsection{Bridge}
	[C]Schau da auf dei‘m iPhone steht a [G]Mann im schwarzen [Am]G‘wand
	Mit a‘m [F]großen Schlachter[C]messer und a‘m [G]Schädl in der Hand.
	Da[C]neben zwa tote [G]Kinder, da[Em]schossen und zer[F]fetzt.
	Ge[Am]fallen im Namen [F]Mohammeds - sowas [G]stellt man gern ins Netz.
	
	\songsection{Refrain}
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen!
	Willkommen in Neandertal! Die Geschichte schreibt sich gern ein zweites Mal.
	\hrule
	
	Neandertal (2005)
	\footnotesize 
	Am Anfang lebte der Mensch am Baum, doch verändert hat er sich seit damals kaum.
	Er geht zwar aufrecht und er fliegt ins All, doch er ist noch immer im Neandertal.
	
	Der Mensch von heute, der mailt und faxt. Sein GTI ist frisch gewachst.
	Doch gibt es irgendwo ein Problem benimmt er sich wie ehedem.
	
	Im prähistorischen Rachewahn heißt es: "Auge um Auge und Zahn um Zahn!
	Und bist Du nicht willig, dann gibt’s Krawall!" - Schon sind wir wieder im Neandertal!
	
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
	Willkommen in Neandertal! Der Yeti haut den Rübezahl!
	
	Seit Menschengedenken wird aufgebaut, damit man es nachher wieder niederhaut.
	Aus Blut und Schutt und nach jedem Krieg die Wirtschaft wie Phönix aus der Asche stieg.
	
	Humanismus und menschliche Ethik bringen keine Kohle, darum hammas auch nicht nötig.
	Sokrates, Plato, Hegel und Kant waren an der Börse nie genannt.
	
	Beim Kreuzzug des homo sapiens geht es um das schwarze Gold Arabiens!
	Doch dafür in Dafur mischt sich keiner ein, ich fürcht, da dürft kein Erdöl sein.
	
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
	Willkommen in Neandertal! Der Yeti haut den Rübezahl!
	
	Schau, do drin im Fernseh’n, da liegt a klanes Kind!
	Schau, dem fehl’n die Fusserln, geh, schalt um, mach gschwind!
	Des kann sich kana anschaun, weil’s Essen nimmer schmeckt!
	Und Spenden, das hat a kan Zweck, weil’s sowieso varreckt!
	
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
	Willkommen in Neandertal! Der Yeti haut ihn noch einmal!
	
	Das zweite Jahrtausend ging zuende, die Mauern sind gefallen, wir haben unsere Wende.
	Europa ist groß und so soll’s auch sein, doch für manche Staaten dann doch zu klein.
	
	Ein Ausländerheim in Deutschland brennt, die Pyromanen im Parlament.
	Trotz Internet und Gigabyte: Wir sind wieder in der guten alten Zeit!
	
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
	Willkommen in Neandertal! Wo ich Dir eine auf die Rübe knall!
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
	Willkommen im Neandertal! Es sei denn, Du bist in der Überzahl!
	Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen…
\end{guitar}