\songtitle{Neandertal}{EAV}{2005, erste Version: 1991}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{G}
\guitarchord{F}
\guitarchord{E}
\guitarchord{C}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			Am & Am & G & Am
	\end{tabular} \optionalChord{(x2)}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Am [Am]Anfang lebte der Mensch am Baum, 
	Doch ver[G]{ä}ndert hat er sich seit [Am]damals kaum.
	Er [Am]geht zwar aufrecht und er [F]fliegt ins All,
	Doch er [E]ist noch immer im Ne[Am]andertal.
	
	Der Mensch von heute, der mailt und faxt.
	Sein GTI ist frisch gewachst.
	Doch gibt es irgendwo ein Problem,
	Benimmt er sich wie ehedem.
	
	Im prähistorischen Rachewahn heißt es: 
	"Auge um Auge und Zahn um Zahn!
	Und bist Du nicht willig, dann gibt’s Krawall!"
	Schon sind wir wieder im Neandertal!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Will[Am]kommen im Neandertal, will[G]kommen, will[Am]kommen,
		Will[Am]kommen in Ne[F]andertal! Der [G]Yeti haut den [Am]Rübezahl!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			Am & Am & G & Am
		\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Seit Menschengedenken wird aufgebaut,
	Damit man es nachher wieder niederhaut.
	Aus Blut und Schutt und nach jedem Krieg
	Die Wirtschaft wie Phönix aus der Asche stieg.
	
	Humanismus und menschliche Ethik 
	Bringen keine Kohle, darum hammas auch nicht nötig.
	Sokrates, Plato, Hegel und Kant
	Waren an der Börse nie genannt.
	
	Beim Kreuzzug des homo sapiens 
	Geht es um das schwarze Gold Arabiens!
	Doch dafür in Dafur mischt sich keiner ein,
	Ich fürcht, da dürft kein Erdöl sein.
	\pagebreak
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Will[Am]kommen im Neandertal, will[G]kommen, will[Am]kommen,
		Will[Am]kommen in Ne[F]andertal! Der [G]Yeti haut den [Am]Rübezahl!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
		Am & Am & G & Am
		\end{tabular}}
	
	\songsection{Bridge}
	[C]Schau, do drin im Fernseh’n, da [G]liegt a klanes [Am]Kind!
	[F]Schau, dem fehl’n die [C]Fusserln. [G]Geh, schalt um, mach gschwind!
	Des [C]kann sich kana [G]anschaun, weil’s [Em]Essen nimmer [F]schmeckt!
	Und [Am]Spenden, das hat [F]a kan Zweck, weil’s [G]sowieso varreckt!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
		Willkommen in Neandertal! Der Yeti haut ihn noch einmal!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental} {\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
		Am & Am & G & Am
		\end{tabular} \optionalChord{(x2)}}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Das [Am]zweite Jahrtausend ging zuende,
	Die [G]Mauern sind gefallen, wir [Am]haben unsere Wende.
	Eu[Am]ropa ist groß und so [F]soll’s auch sein,
	Doch für [E]manche Staaten dann [Am]doch zu klein.
	
	Ein Ausländerheim in Deutschland brennt,
	Die Pyromanen im Parlament.
	Trotz Internet und Gigabyte: 
	Wir sind wieder in der guten alten Zeit!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \optionalChord{(langsames Fade Out)}
		Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
		Willkommen in Neandertal! Wo ich Dir eine auf die Rübe knall!
		Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen,
		Willkommen im Neandertal! Es sei denn, Du bist in der Überzahl!
		Willkommen im Neandertal, willkommen, willkommen...
	\end{highlightbar}
\end{guitar}