\songtitle{Nur ein Wort}{Wir sind Helden}{2004}
%https://tabs.ultimate-guitar.com/tab/wir-sind-helden/nur-ein-wort-chords-1802454

\guitarchord{C}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{Em/B}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Dm}
\strummingEightBeats{d.d.dudu.u.u.udu}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l l}
			C & Em & Am & F & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[C] Ich sehe, was du [Em]denkst. Ich denke, was du [Am]fühlst.
	Ich fühle, was du [F]willst. Aber ich hör' dich nicht, ich
	[C] Hab' mir ein Wörterbuch ge[Em/B]lieh'n. Dir A bis Z ins Ohr ge[Am]schrien
	Ich stapel' tausend wirre [F]Worte auf, die dich am Ärmel [C]zieh'n
	
	\songsection{Vorrefrain}
	[(C)] Und wo du [Em/B]hingeh'n willst, ich [Am]häng' an deinen [G]Beinen.
	Wenn [F]du schon auf den [Em]Mund fall'n musst, wa[Dm]rum dann [Em]nicht auf [F]mei[G]nen?
	
	\songsection{Refrain}
	[C]Oh, bitte gib mir nur ein „[Em]Oh“, bitte gib mir nur ein „[Am]Oh“
	Bitte gib mir nur ein – [F]bitte, bitte gib mir nur ein „[C]Oh“
	Bitte gib mir nur ein „[Em]Oh“, bitte gib mir nur ein „[Am]Oh“
	Bitte gib mir nur ein – [F]bitte, bitte gib mir nur ein [C]Wort [Em Am F]{}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Es ist verrückt, wie schön du schweigst, wie du dein hübsches Köpfchen neigst
	Und so der ganzen lauten Welt und mir die kalte Schulter zeigst
	Dein Schweigen ist ein Zelt. Stellst es mitten in die Welt.
	Spannst die Schnüre und staunst stumm, wenn nachts ein Mädchen drüber fällt.
	\songsection{Vorrefrain}
	Zu deinen Füßen red' ich mich um Kopf und Kragen
	Ich will in deine tiefen Wasser große Wellen schlagen
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Oh, bitte gib mir nur ein „Oh“, bitte gib mir nur ein „Oh“...}
	
	\songsection{Vorrefrain}
	In meinem Blut werfen die Endorphine Blasen
	Wenn hinter deinen stillen Hasenaugen die Gedanken rasen
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Oh, bitte gib mir nur ein „Oh“, bitte gib mir nur ein „Oh“...} (x2)
\end{guitar}