\songtitle{Paules Beichtgang}{Versengold}{2013}
% © Copyright VERSENGOLD 
% Lyrics Quelle: https://www.versengold.com/songtext/paules-beichtgang
% Chords Quelle: https://tabs.ultimate-guitar.com/tab/versengold/paules-beichtgang-ablasstanz-chords-1401073

\guitarchord{Am}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{E}
\guitarchord{F}
\guitarchord{A}
\guitarchord{E7}

\begin{guitar}
	\songsection{Refrain} {\footnotesize\textit{N.C.}}
	Vater – Vater ich will beichten,
	Von den schweren und den leichten Sünden sollt ihr mich befrei'n.
	Gottes Segen will ich kaufen,
	Von der Unschuld einen Haufen. Meinen Geldsack geißeln und kastei'n!
	
	\songsection{Strophe 1}
	[Am]Paule ging einmal ins Gotteshaus,
	[C]Zog die Seele blank und packte aus.
	Er [Dm]sprach er trüg zu viel der Sünd' durchs Leben
	Und [E]wollte eben jenem Mal ein neues Antlitz geben.
	So [Am]fing der Paule an es zu beschreiben:
	Sein [C]Dasein und sein lasterhaftes Treiben
	Und [Dm]augenblicklich ward dem Pfaffen klar,
	Dass [E]Paule wohl der größte Sünder hier auf Erden war.
	Und [F]er fing an im Traum schon
	Das [Am]Ablassgeld zu [A]zählen,
	Das [F]viele, das er Paule wollt'
	Zur [Am]Buße gar em[E7]pfehlen.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Paule sprach was ihm so widerfahren
	In den vielen sündenreichen Jahren.
	Und dem Pfaff' wurd langsam müd' und fahl,
	Nach mittlerweile sieben Stunden Beichte ganz normal.
	Am Abend endlich Paule sprach: „Wär's recht,
	Dass ihr nun das Gottesurteil sprecht?
	Wie komm' ich nun drum rum um Höllenqualen?
	Oder mal auf christlich: 'Herrgott, was soll ich bezahlen?'“
	Der Pfaffe lechzend sprach des Paules 
	Sündenleb' beschert
	Der Kirch' ein Kleinod, mindestens
	Die Golddublone wert.
	
	\songsection{Refrain}
	[Am]Vater – Vater ich will beichten,
	[Em]Von den schweren und den leichten [Am]Sünden sollt ihr mich befrei'n. 
	[Am]Gottes Segen will ich kaufen,
	[Em] Von der Unschuld einen Haufen. [F]Meinen Geldsack [Em]geißeln und kas[Am]tei'n!
	
	\songsection{Strophe 3}
	[Am]Paule sprach: „Ich will mich nicht erdreisten,
	[C]So nen Ablass kann man sich mal leisten.
	Doch [Dm]Vater bevor ich's dir übertrage,
	[E]Hab' ich noch ne klitzekleine Frage.
	Sagt [Am]bloß kann ich denn auch für solches zahlen,
	Dass [C]noch nicht steht in meinen Sündannalen?
	[Dm]Also quasi gradewegs doch schon,
	[E]Eine Voraus-Absolution.
	Zwei [F]fette Gold-Dublonen sollt ihr 
	[Am]Wahrlich dafür [A]seh'n.
	Ich [F]will mit meiner reinen Seel'
	Auf [Am]Nummer sicher [E7]gehen!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Vater – Vater ich will beichten, ...}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Gierig sprach der Pfaffe fromm und fein:
	„Welche Sünd' im Voraus solls denn sein?“
	Paule sprach: „Nur ein Halunkenmix,
	Aus Habgier, Raub und Mord sonst weiter nix.“
	Der Pfaffe sprach: „Ei, Paule, oh, das ist ja kein Problem,
	Für zwei Gold kannst du obendrauf noch gleich ne Schändung nehm'!“
	Da holte Paul den Knüppel raus und schlug dem Pfaff die Lichter aus,
	Packt sich sein Gutes wieder ein und auch das Kirchenschätzelein.
	So tat denn Paule lachend Gottes
	Segen wohl besing'n,
	Da soll noch einer sagen Beichten 
	Würde gar nichts bringen!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Vater – Vater ich will beichten, ...}
	
\end{guitar}