% source: https://www.funny-van-dannen.de/tabs/saharasand/03_Pflanzendisco.pdf
\songtitle{Pflanzendisco}{Funny Van Dannen}{2009}

\adjustboxDefault{
\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{C}}
{\footnotesize(Capo 5. Bund)}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[G]Gestern war ich in der Pflanzendisco,[D] das hatte ich noch [G]nie gemacht.
	[G]Gestern war ich in der Pflanzendisco, es [D]war so schön, ich blieb die [G]ganze Nacht.
	\songsection{Refrain}
	[C] Tanzende [G]Pflanzen [D]- sieht erstmal [G]komisch aus.
	Aber [C]wenn man sich daran ge[G]wöhnt hat, [D]will man nie mehr nach [G]Haus.[D]{}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ist großartig, unglaublich - dieses Wackeln und Schlenkern!
	Dieses Zucken und sich einrollen und alles ohne Gelenke!
	
	\songsection{Bridge}
	"[C]Und die Musik?", fragst[G] du, "Des[D]wegen bist du doch [G]hauptsächlich hin."
	"[C]Ja, die Musik war [G]toll", sage ich, "[D]Die ist in jeder [G]Pflanze [D]drin!"
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Tanzende Pflanzen! Sieht erstmal komisch aus...}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Gestern war ich in der Pflanzendisco, da fiel mir auf wie laut ich bin
	Gestern war ich in der Pflanzendisco und morgen geh ich wieder hin
	
	\songsection{Bridge}
	Rhododendron, Phlox und Pampasgras,
	Bonsai-Ulmen, alle hatten Spaß.
	
	\songsection{Strophe 5}
	Gestern ging ich in die Pflanzendisco, das hatte ich noch nie gemacht.
	Gestern ging ich in die Pflanzendisco, es war so schön, ich blieb die ganze Nacht.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Tanzende Pflanzen! Sieht erstmal komisch aus...}
\end{guitar}