\songtitle{Presslufthammer B-B-Bernhard}{Torfrock}{1978}

\adjustboxDefault{%
\guitarchord{A}
\guitarchord{Fsharp}
\guitarchord{E}
\guitarchord{D}
\guitarchord{C}}
\hspace{\fill}
\strummingHeader{Strophe}{\strummingTwoBeatsAndFourMovementsPerBeat{d.d..udu}}
\strummingHeader{Refrain}{\strummingTwoBeatsAndFourMovementsPerBeat{d...d.du}}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Die [A]Leute erzählen, ich hoppel, wenn ich gehe
	Und die [F#]Ohr'n wollen auch nicht mehr so richtig.
	Inne [E]Frühstückspause verschüttel ich den Tee,
	Aber für [D]mich ist das alles nich so [A]wichtig!
	
	Mit mein' [A]Presslufthammer fühl ich mich verbunden
	Und bin ver[F#]knallt in Staub und Schutt.
	Und ich [E]ratter euch in [A]nichmal [E]viereinhalb Stunden
	Ei[A]n Einfa[E]milienhaus in [A]Dutt!
	
	\songsection{Vorrefrain} {\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			C & D & E & E 
	\end{tabular}}

\end{guitar}

\vspace{-4em}\hspace{\fill} 
\strummingHeader{\footnotesize C \& D}{\strummingTwoBeatsAndFourMovementsPerBeat{d.d..udu}} 
\strummingHeader{\footnotesize E}{\strummingTwoBeatsAndFourMovementsPerBeat{dddddddd}}

\begin{guitar}
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[A]Jeden Tag hol ich den [D]Presslufthammer
		Aus der [B]W-Werkzeugkammer und denn [E]mach ich Krach.
		Das gibt [D]keinen der seinen Hammer so [A]gern hat.
		Man nennt mich [D]Presslufthammer B-B-B-B-B-Bernhard![E A]{}
		
		Jeden Tag hol ich den Presslufthammer
		Aus der Werkzeugkammer und denn mach ich Krach.
		Das gibt keinen der seinen Hammer so gern hat.
		Man nennt mich Presslufthammer B-B-B-B-B-Bernhard!
		
		[\textit{N.C.}]Rata-Ta-Zong, Rata-Ta-Zong, Weg ist der Balkon – Dong! \vspace{-0.1em}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Mit mein Chef versteh ich mich allerbest
	Ich jammer ja auch nie rum
	Von Lohnerhöhung oder Arbeitsgesetz
	Und er findet ich bin gar nich so dumm!
	
	"Moin moin, mein Berhard, mach hin und gut Holz!"
	Brüllt er mir manchmol ins Ohr.
	Und denn krieg ne Zigarre und denn bin ich ganz stolz
	Und denn katter ich ihm ein' vor.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		[A]Jeden Tag hol ich den [D]Presslufthammer
		Aus der [B]W-Werkzeugkammer und denn [E]mach ich Krach.
		Das gibt [D]keinen der seinen Hammer so [A]gern hat.
		Man nennt mich [D]Presslufthammer B-B-B-B-B-Bernhard![E A]{}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Nur einmol ist mein Chef in Wut geraten,
	Da musste ich zu ihn nach Hause.
	Und sollte ihn sein Garten umgraben
	Und er sachte: "Ich mach erstmol Pause!"
	
	"Hier rumzustehn hat sowieso kein Zweck
	Ich besuch erstmol unsern Paster!"
	Und ich hab verstanden: "Knack hier alles weg!" –
	Als zurückkam lag sein Haus aufn Laster!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Jeden Tag hol ich den Presslufthammer...}
	\end{highlightbar}
\end{guitar}
