\songtitle{Probier's mal mit Gemütlichkeit}{Terry Gilkyson, Das Dschungelbuch}{1963}
%Quelle: https://tabs.ultimate-guitar.com/tab/1813262

\guitarchord{D}
\guitarchord{D7}
\guitarchord{G}
\guitarchord{G7}
\guitarchord{B7}
\guitarchord{E7}
\guitarchord{A}
\guitarchord{A7}
\guitarchord{Gm}
\guitarchord{Bm7}

\vspace{-0.6em}
\guitarchord{Em}

\begin{guitar}
	\songsection{Refrain}
	Probiers mal[D] mit Ge[D7]mütlickeit. Mit [G]Ruhe und Ge[G7]mütlichkeit
	Jagst [D]du den Alltag [B7]und die Sorgen [E7]weg.[A]{}
	Und wenn du[D] stets ge[D7]mütlich bist und [G]etwas appe[G7]titlich isst,
	Dann [D]nimm es [B7]dir e[E7]gal von [A7]welchem [D]Fleck.\vspace{-0.2em}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Was soll ich wo[A7]anders, wo's mir nicht ge[D]fällt?
	Ich gehe nicht [A7]fort hier, auch nicht für [D]Geld![D7]{}
	Die Bienen [G]summen in der [Gm]Luft, erfüllen [D]sie mit Honig[E7]duft
	Und [Bm7]schaust du unter den [B7]Stein, erblickst du [Em]Ameisen die hier [B7]gut gedeih'n
	Pro[Em]bier mal [A]zwei, drei, [D]vier,[B7]{}
	Denn mit Ge[Em]mütlichkeit Kommt [A7]auch das Glück zu [D]dir!
	[Em] Es [A7]kommt zu [D]dir!\vspace{-0.2em}
	
	\songsection{Refrain}
	Probiers mal mit Gemütlichkeit. Mit Ruhe und Gemütlichkeit
	Vertreibst du deinen ganzen Sorgen-Kram.
	Und wenn du stets gemütllich bist und etwas appetitlich isst,
	Dann nimm es dir egal woher es kam.\vspace{-0.2em}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Na, und pflückst du gern Beeren? Und du pickst dich dabei?
	Dann lass dich belehren, Schmerz geht bald vorbei.
	Du musst bescheiden aber nicht gierig im Leben sein, sonst tust du dir weh.
	Du bist verletzt und zahlst nur drauf, darum pflücke gleich mit dem richtigen Dreh.\vspace{-0.2em}
	(Hast du das jetzt kapiert?)
	Denn mit Gemütlichkeit kommt auch das Glück zu dir!
	Es kommt zu dir!\vspace{-1em}
\end{guitar}