\songtitle{Sauflied}{Black Messiah}{2006}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{G}
\guitarchord{E}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Wir [Am]kommen von [C]draußen, aus [Dm]siegreicher [Am]Schlacht.
	Wir [G]haben ge[Am]kämpft in [E]eisiger Nacht.
	Jetzt [Am]wollen wir [C]feiern, so [Dm]rollt rein ein [Am]Fass
	Und [G]singen und [Am]trinken, [E]ohn' Unter[Am]lass.
	
	\songsection{Refrain}
	Japp dabadabadei, japp dabadadei. Japp dabadabadei, japp dabadadei.
	Japp dabadabadei, japp dabadadei. Japp dabadabadei, japp dabadadei.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich trink' auf die Freundschaft, auf Liebe und Krieg.
	Ich trinke auf Odin und auf den Sieg.
	Auf alle Gefallenen dort in Valhall,
	Auf Frau und auf Kind und auf das Vieh im Stall.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Japp dabadabadei...}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Oh, Brüder, wir feiern bis zum Morgengrau'n
	Mit Wein und mit Bier, mit Met und mit Frau'n.
	Heut' will ich vergessen des Lebens Leid,
	So lasset uns saufen, es ist an der Zeit.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Japp dabadabadei...}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Komm, holde Maid und schenk nochmal ein.
	Fülle den Becher mit süßem Wein.
	Ich werde dir zeigen, wozu so ein Mann,
	Wie ich, des Nachts imstande sein kann.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Japp dabadabadei...}
	
	\songsection{Strophe 5}
	Und wenn ich am Morgen nach solch einer Nacht
	Mit brummendem Schädel bin aufgewacht,
	Werde ich dann meine Taten beschau'n:
	Fünf Kinder gezeugt und acht Männer verhau'n!\vspace{0.3em}
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Japp dabadabadei...} (x3)
	\end{guitar}
