\songtitle{Saufen}{Funny van Dannen}{1996}

\guitarchord{C}
\guitarchord{F}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{G7}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Es gibt [C]Sicherheitsgurte für [F]Hunde, es gibt [C]Uhren, die halten ge[G]sund,
	Es gibt [C]intelligente Ra[F]keten, es gibt [C]Duschen für den [G]Mund.
	
	Es gibt Schokolade für Vögel und Schönheitskuren für Katzen,
	Es gibt gefähriche Kugelschreiber, es gibt sogar was gegen Glatzen.
	
	\songsection{Bridge}
	Es [Am]gibt schon so [Em]viel und es [F]wird immer [C]mehr
	Und [Am]wir können [Em]alles [G]kaufen, [G7]{}
	[C]Aber am besten ist [F]immer noch: Saufen, saufen, saufen. [G]{}
	
	\songsection{Refrain}
	[C]Saufen, saufen, [F]saufen, saufen, [C]saufen, fressen und [G]ficken.
	[C]Saufen, saufen, [F]saufen und die [C]Kinder Bier holen [G]schicken.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Es gibt Dragees gegen Schüchternheit, es gibt Witze, die sind spitze,
	Es gibt Filme und Videos, die gegen die Sonne schützen.
	
	Es gibt den großen Lauschangriff, es gibt Oliven so groß, wie Melonen,
	Es gibt Pillen gegen Doofheit, es gibt extreme Situationen.
	
	\songsection{Bridge} \songsnippet{Es gibt schon so viel und es wird immer mehr...}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Saufen, saufen, saufen...}
	
	\songsection{Bridge}
	Sie [Am]sagen für das [Em]Glück ist es [F]nie zu [C]spät.
	Es [Am]wartet zwischen [Em]Wirklichkeit und [F]Reali[C]tät.
	Das [Am]Geld liegt auf der [Em]Straße - [F]so große [G]Haufen,
	[C]Aber am besten ist [F]immer noch: Saufen, saufen, saufen. [G]{}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Saufen, saufen, saufen...}
\end{guitar}