\songtitle{Schlaflied}{Die Ärzte}{1984}

\guitarchord{C}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{G}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/schlaflied-dieaerzte-tabs}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[C]Schlaf mein [Em]Kindchen, [Am]schlafe [Em]ein.
	Die [Am]Nacht, sie [Em]schaut zum [G]Fenster rein.
	Der runde Mond, er hat dich gerne
	Und es leuchten dir die Sterne.
	Schlaf, mein Kleines, träume süß,
	Bald bist du im Paradies.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Denn gleich öffnet sich die Tür
	Und ein Monster kommt zu dir.
	Mit seinen elf Augen schaut es dich an
	Und schleicht sich an dein Bettchen ran. (Buh!)
	Du liegst still da, bewegst dich nicht.
	Das Monster zerkratzt dir dein Gesicht.
	
	\songsection{Strophe 3}
	Seine Finger sind lang und dünn.
	Wehr dich nicht, 's hat keinen Sinn.
	Und es kichert wie verrückt,
	Als es deinen Hals zudrückt.
	Du schreist, doch du bist allein zu Haus.
	Das Monster sticht dir die Augen aus.
	
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 4}
	Dann [C]bist du [Em]still und [Am]das ist [Em]gut.
	Es [Am]beißt dir in den [Em]Hals und [G]trinkt dein Blut.
	Ohne Blut bist du bleich wie Kreide.
	Dann frisst es deine Eingeweide.
	Dein kleines Bettchen vom Blut ganz rot.
	Die Sonne geht auf und du bist tot.
	
	\songsection{Strophe 5}
	Schlaf, mein Kindchen, schlaf jetzt ein.
	Am Himmel steh'n die Sternelein.
	Schlaf, mein Kleines, schlafe schnell.
	Dein Bettchen ist ein Karussell.
	Schlaf, mein Kindchen, schlaf jetzt ein,
	Sonst kann das Monster nicht hinein.
	
	
\end{guitar}