\songtitle{Schneller Leben}{Die Ärzte}{2003}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{E}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G-3}
\guitarchord[']{Am-2}
\guitarchord{F}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	[Am] Nierensteine, [E]Blasentee [Am|]{ – }ständig tut der [E]Rücken weh.
	[C] Klosterfrau Me[G]lissengeist [Am|]{ – }Vigara oder [E]wie das heißt.
	
	\songsection{Strophe 1}
	[Am] Auf dem Kopf sitzt [E]ein Toupet,[Am] 'ne Brille, weil ich [E]sonst nichts seh.
	[C] Die Zähne machen [G]richtig Spaß,[Am] sie schlafen nachts im [E]Wasserglas.
	[Am] Falten schlägt der [E]dicke Hals,[Am] auch ein Zeichen [E]des Verfalls.
	[C] Es muss dir nicht ge[G]nauso gehn:[Am] Hör auf mich, dann [E]bleibst du schön!
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Stirb [Am]jung! Stirb, so [G]früh es [F]geht! Stirb [Am]jung! Am besten vor der [F]Puber[G]tät!
		Stirb [Am]jung! Für mich [G]ist es leider schon zu [F]spät. Aber du: Stirb [Am]jung!
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Kurt Cobain hat es gewusst: Im Alter droht Gesichtsverlust.
	Was glaubst du, warum Jesu Christ schon so jung gestorben ist?
	Jimi Hendrix und Bruce Lee – alt geworden sind die nie.
	Lern von diesen Vorbildern: als Leiche hat dich jeder gern.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Stirb jung! Dann siehst du besser aus! Stirb jung! das gibt viel Applaus!
		Stirb jung! Zöger es bloß nicht zu lange raus. Los los, stirb jung!
	\end{highlightbar}
	
	{\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			Am & Am & G & F  \\
			Am & Am & G & F  \\
			Am & Am & G & G  \\
			F F & F E & G F & E \vspace{0.5em}\\
			Am & Am & E & E  \\
			Am & Am & E & E 
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Kein Kontakt mehr zu den Fans, wegen der Inkontinenz.
	Ob Sänger oder Saitenquäler: Tote machen keine Fehler.
	Parkinson, mein nächstes Ziel, da kann man schnelle Achtel spielen.
	Das Gedächtnis, es wird schwach, 
	\optionalChord{\hfill (denn die Durchblutung des Gehirns lässt zu wünschen übrig
	\hfill mittlerweile. Schade eigentlich, aber was will man machen?)}
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Stirb [Am]jung! Stirb in [G]jungen [F]Jahren! Stirb [Am]jung! Stirb mit [F]vollen [G]Haaren!
		Stirb [Am]jung! Für mich [G]ist der Zug längst abge[F]fahren[Am]{}
		
		Stirb jung! Stirb, so früh es geht! Stirb jung! Am besten vor der Pubertät
		Stirb jung! Für mich ist es leider schon zu spät. Aber du, stirb jung!
	\end{highlightbar}
\end{guitar}