\songtitle{Schockschwerenot}{Horch}{1998}

\guitarchord{Gm}
\guitarchord{F}
\guitarchord{D7}
\guitarchord{Dm}
\guitarchord{Cm}
\guitarchord{Dsus4}
\guitarchord{A}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Als [Gm]ich des Nachts nach [F]Hause kam 
	Und [D7]nicht wie sonst mein [Gm]Weib vernahm,
	Kein [Gm]Zetern drang mir [F]an mein Ohr,
	Kein [D7]Nudelholz schlug [Gm]mir davor.
	Nur [Gm]aus der Grube [F]hinterm Haus
	Da [Gm]lugten ein paar [Dm]Füße raus.
	Potz[Gm]blitz, nach [Cm]einem [Gm]Schönheits[Cm]bad sah [Dsus4]das nicht grade [D7]aus!
	
	\songsection{Refrain}
	[Gm]Schockschwerenot, mein [F]Eheweib ist tot.
	Wer [Gm]flickt mir [Cm]jetzt die [Gm]Socken [Cm]und wer [Gm]kocht mein [Cm]Abend[D7]brot?
	[Gm]Schockschwerenot, mein [F]Eheweib ist tot.
	Wer [Gm]flickt mir [Cm]jetzt die [Gm]Socken [A]und wer [D7]kocht mein Abend[Gm]brot?
	
	\songsection{Strophe 2}
	Sie war so gut, sie war so lieb,
	Auch wenn sie's oft mit ander'n trieb.
	Der Pastor und der Bäckersmann,
	Die klopften öfters bei ihr an.
	Derweil ich zog so durch die Welt
	Mit Spielleut', nur für'n Taschengeld,
	Als Vater von sechs Kindern für den mich wohl keiner hält!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Schockschwerenot, mein Eheweib ist tot...}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Sie war nicht schön, sie war nicht schlank,
	Sie war so groß wie'n Küchenschrank.
	Das Bett war grad so breit wie sie,
	Drum schlief ich oft beim lieben Vieh.
	Des Nächtens fiel's ihr manchmal ein,
	Dass ich ihr soll zu Willen sein.
	Da flehte ich: Du lieber Gott, lass' mich jetzt nicht allein!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Schockschwerenot, mein Eheweib ist tot...}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Doch Trübsal scheint mir ohne Sinn,
	Denn tot ist tot und hin ist hin.
	Den Branntwein hol' ich mir hervor,
	Da klopft es auch schon an das Tor.
	Draußen steht der Sensenmann,
	Der sieht mich ziemlich traurig an
	Und meint: Hey, wenn Du willst, kannst Du sie wirklich wieder haben...
	
	\songsection{Refrain} 
	Schockschwerenot, mein Eheweib ist tot.
	Gevatter, ach, behalt' sie nur; das kommt schon noch ins Lot!
	Schockschwerenot, mein Eheweib bleibt tot.
	Ich koch' mir meine Socken selbst. Zur Not zum Abendbrot!
\end{guitar}