\songtitle{Schunder-Song}{Die Ärzte}{1995}

\guitarchord{C}
\guitarchord{B-3}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Dm}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[C B Am] Du hast mich so oft angespuckt, geschlagen und getreten[C B Am]{}
	Das war nicht sehr nett von dir, ich hatte nie darum ge[\optionalChord{G}]beten[C B Am]{}
	[(Am)] Deine Freunde haben [F]applaudiert,[C] sie fanden es ganz [G]toll[\optionalChord{C G}]{}
	[Am] Wenn du mich ver[F]möbelt hast, doch [C]jetzt ist das Maß [G]voll[\optionalChord{C G}]{}

	\songsection{Vorrefrain}
	[C] Gewalt erzeugt [G]Gegengewalt, hat man [F]dir das nicht er[G]klärt?[\optionalChord{C G}]{}
	Oder [C]hast du da auch, [G]wie so oft, einfach [F]nicht genau zuge[G]hört?[\optionalChord{C G}]{}
	[F] Jetzt stehst du vor mir und [G]wir sind ganz al[F]lein
	Keiner kann dir helfen, [G]keiner steht dir [F]bei
	Ich schlag' nur noch [G]auf dich ein
	
	\songsection{Refrain}
	Immer mitten in die [C]Fresse rein![G Dm F]{}
	Immer mitten in die [C]Fresse rein![G Dm F C]{}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich bin nicht stark und ich bin kein Held, doch was zu viel ist, ist zu viel
	Für deine Aggressionen war ich immer das Ventil
	Deine Kumpels waren immer dabei, doch jetzt wendet sich das Blatt
	Auch wenn ich morgen besser umzieh', irgendwo in eine andere Stadt
	
	\songsection{Vorrefrain}
	Gewalt erzeugt Gegengewalt, hat man dir das nicht erzählt?
	Oder hast du da auch, wie so oft, im Unterricht gefehlt?
	Jetzt liegst du vor mir und wir sind ganz allein
	Und ich schlage weiter auf dich ein
	Das tut gut, das musste einfach mal sein
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Immer mitten in die Fresse rein! ...}
	
	\songsection{Outro}
	Immer mitten in die...
	[C]Fresse-[G]ee-[Dm]ee! [F]Mitten in die [C]Fresse-[G]ee-[Dm]ee! [F]Mitten in die...
	Fresse-ee-ee! Mitten in die Fresse-ee-ee! Mitten in die...
	Fresse-ee-ee! Mitten in die Fresse-ee-ee! Mitten!
	Fresse-ee-ee! Mitten in die Fresse-ee-ee! Mitten in die...
	Fresse-ee-ee! Mitten in die Fresse-ee-ee! Mitten in die...
	[C]Fresse!
\end{guitar}