\songtitle{Segel hoch}{Mr. Hurley \& Die Pulveraffen}{2019}

\adjustboxDefault{%
\guitarchord{Em}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{B}
\guitarchord{Am}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Bm}}
\strummingFourBeatsAndFourMovementsPerBeat{d..du.u...u.d.u.}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Die [Em]Enge der Liverpooler [C]Gassen
	Er[G]drückt mich schon seitdem ich [B]klein war.
	Der Ge[Em]stank der blassen Menschen[Am]massen
	Ist [G]fast so schlimm wie [B]meiner.
	
	Ein alter Zecher in 'ner Hafenkneipe,
	Der lallt aus dem Skorbut-zerfress'nen Maul
	Von den Schiffen, Schätzen, Schnaps und von der Weite
	Und da denk ich mir: "Dem kannste schon vertrau'n."
	
	\songsection{Vorrefrain}
	Also [C]nehme ich den alten Sack beim [Em]Wort
	Und ich [Am]taumel' aus der Kneipe gleich an [D]Bord.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Die Segel [G]hoch und in die [Bm]Weiten,
		Der [C]Wunsch nach Wind und Wellen ist zu [D]groß.
		Die Segel [Em_]{ho}[D]ch, ich kann nicht [C]bleiben, [G]{}
		Denn die [C]Leinen und [D]ich müssen [G]los.[(Em)]{}
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Der Sonnenuntergang am Strand von Cuba
	Ist fast so schön wie diese eine Frau.
	Sie riecht nach Kokos und schmeckt nach Curuba.
	Ich seh' sie rosarot, sie sieht mich blau.
	
	\songsection{Vorrefrain}
	Ich erwach' mit ihr im Arm und schwerem Kater,
	Da raunt sie: "Meinen Glückwunsch du wirst Vater." ( - "Was?")
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Die Segel hoch und in die Weiten, ...}
	\end{highlightbar}
	\pagebreak
	\songsection{Bridge}
	Ver[Bm]antwortung und Pflichten lagen [Em]mir schon immer fern,
	So [Bm]hab' ich auch versucht das uns'rem [Em]Bootsmann zu erklär'n.
	Ich [Bm]sei ein Kind der Freiheit und ein [Em]ungebund'ner Mann,
	Da [C]brüllt er mich mit rotem Kopf aus [B]voller Kehle an:
	
	\songsection{Vorrefrain}
	"Du [C]Drückeberger halt dich endlich [Em]ran!
	Mach dich [Am]nützlich, schrubb die Planke, pack mit [D]an!"
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain}
		Die Segel [G]hoch und in die [Bm]Wanten,
		Der [C]Bootsmann ist da ziemlich rigo[D]ros.
		Die Segel [Em_]{ho}[D]ch, ich zieh' am [C]Tampen,[G]{}
		Denn die [C]Leinen und [D]ich müssen [G]los.[D]{}
	
		Die Segel hoch und in die Weiten,
		Der Wunsch nach Wind und Wellen ist zu groß.
		Die Segel hoch, ich kann nicht bleiben,
		Denn die Leinen und ich müssen los.
		
		Die Segel [Em_]{ho}[D]ch, ich kann nicht [C]bleiben, [G]{}
		Denn die [C]Leinen und [D]ich müssen [G]los.
	\end{highlightbar}
\end{guitar}