\songtitle{Sternhagelvoll}{In Extremo}{2016}

\adjustboxDefault{%
\guitarchord{G}
\guitarchord{Cadd9}
\guitarchord{Dsus4}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{C}
\guitarchord{D}}
{ \footnotesize (6/8 Takt)}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			G & Cadd9 G & G & Dsus4 \\
			Em & Cadd9 G & G & Dsus4 G 
	\end{tabular}}\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Wenn am [G]Abend um zehn die Turmuhr mahnt,
	Hält mich der Durst mit [Dsus4]eiserner [G]Hand.
	Wenn [G]mich die Musik ins Wirtshaus zieht,
	Sag ich meinem Weib [Dsus4]es wird heute [G]spät.\vspace{-0.1em}
	
	Hier [Em]bin ich zu Hause, hier [Cadd9]bin ich ein Mann,
	Hier [G]treffen sich Kerle, hier [Dsus4]schreibe ich an.
	Die [Em]Taschen sind leer, doch das [Cadd9]Bier ist bestellt.
	[G]Durst ist schlimmer als [Dsus4]Heimweh,[\optionalChord{N.C.}]{ was} kostet die Welt?\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Refrain}
	[Em]Sternhagel[C]voll! Zwei Pro[G]mille über [D]Soll.
	Auf [Em]Schaukelschuh'n durchs [C]Leben, auf [G]Wolke Sieben [Dsus4]schweben.
	[Em]Sternhagel[C]voll! Heute [G]Dur und morgen [D]Moll.
	Auf [Em]Schaukelschuh'n durchs [C]Leben, was [G]kann es Schön'res [D]geben?\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Instrumental}\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ein falsches Wort zu später Stunde
	Dreht immer schneller seine Runde.
	Mir platzt der Kragen, Gemüter erhitzt,
	Blut aus der Nase, das Hemd aufgeschlitzt.\vspace{-0.1em}

	Draußen mein Name, gelb im Schnee.
	Wo ist die Hose? Es tut kaum noch weh.
	Wieder im Wirtshaus, die Glocke schlägt Vier.
	I spent all my money on whiskey and beer.\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Sternhagelvoll! Drei Promille über Soll...}\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Instrumental (x2)}\vspace{-0.1em}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Sternhagelvoll! Vier Promille über Soll...}\hfill\end{guitar}