\songtitle{Verteidiger des Blödsinns}{J.B.O.}{1998}

\guitarchord{E}
\guitarchord{C}
\guitarchord{D}
\guitarchord{B}
\guitarchord{A}
\guitarchord{G}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	Ein [E]schwerer Kampf steht [C]uns bevor, doch [D]fürchten wir uns [B]nicht.
	Wir [E]reiten schnell und [C]lachen nur dem [D]Feind ins Ange[B]sicht.
	Wir [E]steh'n zusammen, [C]tausend Mann, [D]Brüder im Me[B]tall.
	Und [E]kämpfen für das [C]heilige Ziel: des [D]falschen Blödsinns [B]Fall.
	
	\songsection{Vorrefrain}
	Die [A]Schlacht, sie tobt wie [B]nie zuvor. Und nun [C]der Männer[D]chor:
	
	\songsection{Refrain}
	Wir sind Ver[E]teidiger des [C]wahren Blödsinns:
	[G]Krieger in schwarz-rosa-[D]gold.
	[E]Tod dem [C]falschen Blödsinn.
	[A]Euere Fröhlichkeit [B]ist unser Sold.
	Ver[E]teidiger des [C]wahren Blödsinns: 
	Mit [G]lachendem Herzen zieh'n [D]wir in die Schlacht.
	[E]Tod dem [C]falschen Blödsinn. 
	[A]Denn wer den Spaß hat, [B]der hat die [E]Macht.
	
	\songsection{Strophe 2}
	Wir werden siegen oder sterben: das wahre Heldentum.
	Wir bringen unser'm Feind Verderben und reiten in den Ruhm.
	Die Schlacht, sie macht die Nacht zum Tag - erhellt im Feuerschein.
	Die Brüder kämpfen unverzagt. Der Sieg wird unser sein.
	
	\songsection{Vorrefrain} \songsnippet{Die Schlacht, sie tobt wie nie zuvor...}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Wir sind Verteidiger des wahren Blödsinns...}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Oh Freudengötter, Gaudin, Ulkor, ich bin euer Sohn.
	Mein Leben liegt in Eurer Hand, ich knie vor Eurem Thron.
	Verteidiger des Glaubens bin ich - uns'rer Religion.
	Des wahren Blödsinns Siegeszug, das ist meine Mission.
	
	\pagebreak
	
	\songsection{Vorrefrain}
	So blicke ich zu Euch empor und lausch' dem Männerchor:
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Wir sind Verteidiger des wahren Blödsinns...}
\end{guitar}