\songtitle{Volle Fahrt}{Mr. Hurley \& Die Pulveraffen}{2019}

\guitarchord{Bm}
\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{A}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{Fsharp}
\guitarchord{Bm}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro} {\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l l}
			Bm & G & D & A & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Dem Gouver[Em]neur fiel neulich auf, so'n neues [F#]Schloss ist derbe [Bm]teuer.
	Doch auf 'ne [Em]Lösung kam er auch: Tavernen [F#]werden jetzt bes[Bm]teuert (Wie bescheuert)
	So'n [G]Abend in der [D]Schenke kostet [A]plötzlich viel zu [Bm]viel
	So'n [G]Landgang tut uns [D]in der Börse [F#]weh.
	Drum [G]laden wir die [D]Fässer jetzt bis [A]runter in den [Bm]Kiel
	Und [G]trinken unser'n Schnapes halt auf [A]See
	
	\songsection{Refrain}
	Wir geh'n auf [Bm]volle, volle F[G]ahrt, 
	Bis Mast und [D]Schot und mancher Seemann [A]bricht.
	Wir gehn auf [Bm]volle, volle F[G]ahrt,
	Ja, heute [D]sind nicht nur die Schotten [A]dicht (Ahoi)
	
	\songsection{Zwischenspiel} {\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			Bm & G & D & A 
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Ich mein ich seh' das gar nich ein, wenn wir die Heuer schon verzechen.
	Das kann ja wohl nicht sein, dass wir allein vom Blechen brechen.
	Wenn nochmal einer meint, dass Schnaps nun dolle teuer sei,
	Dann heißt es eben wieder "Anker los!"
	Drei Meilen und dann gibt das Schnapes zoll- und steuerfrei.
	Ahoi, Matrosen, volle Fahrt und Prost!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Wir geh'n auf volle, volle Fahrt, ...}
	
	\songsection{Bridge}
	Drum [G]laden wir euch [D]alle mit uns [A]auf die Reise [Bm]ein, 
	Gleich [G]welcher Farbe [D]oder Reli[F#]gion
	Denn [G]wenn das Feiern [D]uns vereint, was [A]soll uns da ent[Bm]zwei'n?
	[G]Riechst du die Piratenfahne [A]schon? (Ahoi)
	
	\songsection{Zwischenspiel} {\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l l}
			Bm & G & D & A & (x2)
	\end{tabular}}

	\songsection{Refrain} \songsnippet{Wir geh'n auf volle, volle Fahrt, ...} (x2)
	
	\songsection{Outro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l}
			Bm & Bm
	\end{tabular}}
\end{guitar}