\songtitle{Walpurgisnacht}{Schandmaul}{2002}

\guitarchord{Em}
\guitarchord{Bm}
\guitarchord{D}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Fsharpm}
\guitarchord{Csharpm}
\guitarchord{A}
\guitarchord{E}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			Em & Em & Bm & D \\
			Em & Em & Bm & Em D Em
	\end{tabular}} \optionalChord{(x2)}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Der [Em]Mond scheint voll und klar, taucht die Welt in [G]bleiches Licht.
	[D]Nebel - sonder[Bm]bar - verschleiern Sein und [D]Sinne.
	[Em]Magisch strahlt der Ort, zieht uns an mit [G]seiner Macht.
	[D] Ich muss fort. Es ist Wal[Em]purgisnacht.
	
	\songsection{Instrumental}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Stetig steil bergauf, dorthin wo das Feuer lodert.
	Zieht uns in ihren Bann, der Gottheit wilde Meute.
	Nah an der Feuersglut verschmelzen wir zu einem Körper,
	Werden eins mit der Walpurgisnacht.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \optionalChord{(x4)}
		[Em]Rundherum ums helle Feuer, [F#m]rundherum in wildem Tanz,
		[G]Kreisen Körper, Geister, Blicke, be[D]rühren sich im Fluge.
	\end{highlightbar}
	
	\songsection{Instrumental}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Sieh', ein Rabe fliegt hinaus ins dunkle, weite Land.
	Auf seinen Schwingen liegt mein innigster Gedanke.
	Mag er ihn bewahr'n, auf diese Weise weitertragen
	Weit in die dunkle Walpurgisnacht.
	
	\songsection{Instrumental}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Ein' Moment lang sah ich diese Welt aus seinen Augen.
	Ein' Moment lang spür' ich seine freie Seele.
	Als der Morgen graut, ist er dem Blick entschwunden.
	Es neigt sich diese Walpurgisnacht.
	
	\begin{highlightbar}
		\songsection{Refrain} \songsnippet{Rundherum ums helle Feuer, rundherum in wildem Tanz, ...} \optionalChord{(x4)}
	\end{highlightbar}
	\pagebreak
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|}
			Em & Em & F$\sharp$m & F$\sharp$m \\
			G & G & D & D
	\end{tabular}} \optionalChord{(x2)}

	\songsection{Refrain} \optionalChord{(x2)}
	[F#m]Rundherum ums helle Feuer, [C#m]rundherum in wildem Tanz,
	[A]Kreisen Körper, Geister, Blicke, be[E]rühren sich im Fluge.
	
	\songsection{Outro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
			F$\sharp$m & F$\sharp$m & C$\sharp$m & E \\
			F$\sharp$m & F$\sharp$m & C$\sharp$m & F$\sharp$m E F$\sharp$m
	\end{tabular}} \optionalChord{(x2)}
\end{guitar}