\songtitle{Wem? Uns!}{Versengold}{2011}

\guitarchord{Bm}
\guitarchord{Bsus2}
\guitarchord{D}
\guitarchord{A}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{G}
\guitarchord{Gflatm}
\guitarchord{E}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & Bsus2 & (x2)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Im [Bm]Schatten der Wälder ist [Bsus2]unser Zuhaus'
	In [D]unserer Bande ver[A]eint.
	Da [Bm]lachen wir schallend den [Bsus2]Adelszorn aus,
	Der [D]uns zu verurteilen [A]meint.
	
	Ja, [Em]rechtlos und vogelfrey nennt er uns hier
	Und [G]wahrlich das stimmt denn wohl [D]auch,
	Denn [Em]frey wie die Vögel, oh [G]ja das sind [D]wir,
	Und [Em]ihr Recht ist hier Schall und [D]Rauch.
	Ja, [Em]ihr Recht ist hier Schall und [D]Rauch.
	
	\songsection{Refrain}
	[Gbm]Schön ist das Leben voll Nehmen und Geben,
	Voll [A]Freyheit hast du's erst er[E]kannt.
	[Gbm]Wider der Steuer, der Willkür, dem Adel,
	Dem [A]Hunger in unserem [E]Land.
	Wir [Gbm]nehmen's den Reichen und geben es denen,
	[A]Denen es immer zu[E]stand:
	Wem? Uns!
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & A & (x4)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 2}
	Wir leben hier nicht nur von Wurzeln - von wegen!
	Denn wenn wir ein' Pfeffersack fassen,
	Dann helfen wir ihm stets mit Tritten und Schlägen
	Sich all seyner Last zu entlassen.
	\pagebreak
	Auch leiden wir weder an Hunger noch Durst.
	Gefeiert wird hier manche Nacht.
	Mit Wein von den Pfaffen, vom Adelsmann Wurst
	Und all dem was der Tag sonst noch bracht.
	Und all dem was der Tag sonst noch bracht.
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Schön ist das Leben voll Nehmen und Geben (...)}
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & A & (x4)
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Oh, Bruder des Volkes komm mit in die Runde,
	Oh, Schwester des Schicksals komm her.
	Wir heilen dir jede geschlagene Wunde
	Und lehren dir Würde und Wehr.
	
	So hör auf zu schuften für fettleibig' Leute,
	Entfliehe alltags Schinderey.
	Die Knechtschaft war gestern, das Leben ist heute,
	Trink mit uns und schon bist du frey!
	Trink mit uns und schon bist du frey!
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Schön ist das Leben voll Nehmen und Geben (...)}
	
	\songsection{Outro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|ll}
			Bm & A & (x24)
	\end{tabular}}
\end{guitar}