\songtitle{Willst du}{Alligatoah}{2013}

Die Stromausfall-Version ist in Am

\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}

\noindent Die Original-Version ist in G$\sharp$m (Tabline um eins transponiert ist Am)

\input{./TeX_files/songs/songtabs/willstdu-alligatoah-tabs}

\begin{guitar}
	
	\songsection{Strophe 1}
	Wie man eine [Am]Liebe maximal romantisch [F]lebt, will jeder wissen
	Keiner [C]hilft uns - fair play[G]{ }
	Gott sei dank gibt es Film und Fernseh'n,
	Da, wo ich meine Bildung hernehm'.
	Glaub mir, das wird super, für deine Story ham' wir schon den Grund,
	Weshalb du in deiner Jugendphase wutgeladen bist.
	Dein Papa kam nie zu deinem Schultheaterstück.
	Bei mir finden wir schon was, wo der Schuh gerade drückt.
	Wir kennen uns seit X Jahren.
	Du brauchst jetzt nix sagen.
	Ich wollt' dich fragen:
	Wollen wir den nächsten Schritt wagen?
	
	\songsection{Bridge}
	[Am]Willst[F] du mit mir [C]Drogen [G]nehmen?
	Dann wird es rote Rosen regnen.
	Ich hab’s in einer Soap gesehen.
	Willst du mit mir Drogen nehmen?
	
	\songsection{Refrain}
	[F]Komm! Komm, wir [C]geh'n, komm, wir [G]geh'n zusamm' den [Am]Bach runter.
	[F]Komm! Komm, wir [C]geh'n, komm, wir [G]geh'n zusamm' den [Am]Bach runter.
	[F]Komm! Komm, wir [C]geh'n, komm, wir [G]geh'n zusamm' den [Am]Bach runter.
	[F]Komm! Denn ein [C]Wrack ist ein [G]Ort, an dem ein Schatz schlummert.
	
	\pagebreak
	
	\songsection{Strophe 2}
	Jetzt sind wir frei, chillen auf gigantischen Berggipfeln.
	Du musst dann sagen: "Keiner kann unsern Schmerz diggen."
	Wir sammeln erstmal fröhliche Kiff-Sonntage
	Für die hituntermalte Schnittmontage.
	Komm schon, das wird romantisch,
	Wenn ich dich halte, damit du nicht auf den Klorand brichst.
	Dann verdienen wir ein Kerzen-Paket
	Für die erste WG auf dem Herren-WC.
	Eine herbstliche Szene,
	Weil es passt,
	Und ich falle auf die Knie und hol aus meiner Jacke
	Eine kleine Schachtel, du weißt, was abgeht.
	
	\songsection{Bridge} \songsnippet{Willst du mit mir Drogen nehmen...}
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Komm! Komm, wir geh'n, komm, wir geh'n...}
	
	\songsection{Strophe 3}
	Und dann brauchen wir epische Fights, wer das lausige H kriegt.
	Zuschauer: rauchende Babys.
	Die werden nicht verwöhnt, die müssen Fertigsuppe löffeln
	Und die spielen mit vom Körperbau entfernten Puppenköpfen.
	Du willst raus per klischeehafter Flucht in ein Landhaus.
	Ich brüll dann so was wie: "Gleich rutscht mir die Hand aus!
	Du wirst mit den Kindern nirgendwohin fahr'n!"
	Ich werd euch mit 'ner Axt durch ein Labyrinth jag’n.
	Im Winter, weil ich das Bild feier'.
	Mach unser Leben filmreifer als Til Schweiger.
	Es hat Action, Drama und Comedy.
	Also was sagst du, mon chéri?
	
	\songsection{Bridge}
	Willst du mit mir Drogen nehmen?
	Dann wird es rote Rosen regnen,
	Um dem Kinofilm die Show zu stehlen.
	Willst du mit mir Drogen nehmen?
	
	\songsection{Refrain} \songsnippet{Komm! Komm, wir geh'n, komm, wir geh'n...}
	
	\songsection{Outro}
	Komm, wir geh'n- (Den Bach runter)
	Komm, wir geh'n- (Den Bach runter)
	Komm, wir geh'n- (Den Bach runter)
	Komm, wir geh'n, komm, wir geh'n zusamm den Bach runter.
\end{guitar}

