\songtitle{Willst du (Stromausfall)}{Alligatoah}{2013}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}

\input{./TeX_files/songs/songtabs/willstdustromausfall-alligatoah-tabs}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	[Am \optionalChord{F}] Yeah,[C ] [\optionalChord{G}]das hier ist ein Liebeslied
	Wir wollen herausfinden, was Frauen wollen
	Und ihr könnt miträtseln. Das ist ganz leicht.
	A-Moll, F-Dur, C-Dur, G-Dur
	
	\songsection{Strophe 1}
	[Am]Willst[F] du mit mir [C]Rodeln [G]gehen?
	Dem Schlitten mal die Sporen geben?
	Wir können auch ein Snowboard nehmen
	Willst du mit mir Rodeln gehen?
	[F] Komm, wir [C]fahr'n, komm, wir [G]fahr'n zusamm' den [Am]Hang runter (x3)
	[F] Unser [C]Blut macht das [G]schneebedeckte Land bunter
	
	\songsection{Zwischenspiel 1}
	Ne? Wintersport ist nicht so dein Ding? Naja,... 
	Man kann ja auch noch ein paar andere Sachen machen
	
	\songsection{Strophe 2}
	Willst du lieber Kronjuwelen?
	Dann fahr'n wir in 'ne Nobelgegend
	Und suchen dir ein Modelabel
	Willst du lieber Kronjuwelen?
	Komm, wir zahl'n, komm, wir zahl'n dir die Smaragd-Klunker (x3)
	Bei so viel Schmuck bist du sicher lieber nackt drunter
	
	\songsection{Zwischenspiel 2}
	Ach, du willst sie nicht ausziehen. Ja... macht doch nix. Steht doch noch 
	die ganze Welt offen. Magst du Musik? Ah, ist dir zu laut...
	\pagebreak
	\songsection{Strophe 3}
	Willst du mit mir Noten lesen?
	Dann spar'n wir uns das Ohrenquälen
	Durch Musiker wie Moses Pelham
	Willst du mit mir Noten lesen?
	Komm, wir dreh'n, komm, wir dreh'n zusamm' den Bass runter (x3)
	Ist es still, könn' wir besser in der Nacht schlummern
	
	\songsection{Zwischenspiel 3}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			Am & F & C & G
	\end{tabular}}
	Poah, nein, ich hab nix gegen Moses P. 
	Och, mein Gott... War doch wegen dem Reim
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l}
			Am & F & C & G
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 4}
	Willst du meinen Zoo betreten?
	Wir streicheln ein paar große Bären
	Und reiten auf geklonten Schäfchen
	Willst du meinen Zoo betreten?
	Komm, wir nehm', komm, wir nehmen eine Stadtrundfahrt (x3)
	Dann zum Alligator-Käfig, denn er hat Hunger
	
	\songsection{Outro}
	[G]Ich versteh's nich', erst dies, dann das. Es ist immer ein hin und her, es ist 
	zum Mäusemelken... Ich, äh, hab kein' Bock mehr drauf... Was willst du? 
	Weib.
\end{guitar}