\songtitle{Wir haben Grund zum Feiern}{Otto Waalkes}{1993}
% nicht 100ig sicher bzgl. des Erscheinungsdatums (aktuelle Quelle: https://www.discogs.com/Otto-Otto-Die-CD-Das-Allerbeste/master/226322)

\guitarchord{G}
\guitarchord{D}
\guitarchord{Em}
\guitarchord{C}
\guitarchord{Am}

\begin{guitar}
	\songsection{Strophe 1}
	[G]Faber Krönung, Deinhard Lila, [D]Grappa, Calvados, Tequila,
	[Em]Asbach Uralt, Spätburgunder, [C]Wermut und Pernot.
	Williams Birne, Dujardin, Hennessy, Rémy Martin,
	Fernet Branca, Underberg, Portwein und Bordeaux,
	Johnnie Walker, Jägermeister, Amaretto, Keller Geister,
	Scharlachberg und Doppelkorn - das Ganze jetzt noch mal von vorn!
	
	\songsection{Refrain}
	[G]Wir haben Grund zum [D]Feiern!
	Keiner [Em]kann mehr laufen, doch wir [C]könn' noch saufen.
	Wir haben Grund zum Feiern!
	Ist uns auch speiübel, bring den nächsten Kübel.
	
	\songsection{Bridge}
	[Am]Bommerlunder, Ballentine's - [Em]heute ist uns alles eins.
	[Am]Birnenschnaps und Apfelwein - [D]wir tun wirklich alles rein!
	
	\songsection{Strophe 2}
	Whisky süß und Whisky sauer - hauptsache wir werden blauer!
	Ramazotti, Ratzeputz und 'ne Buddel Rum.
	Gin, Campari, Grand Marnier - endlich tut der Schädel weh.
	Mit Doornkaat und Mariacron ins Delirium.
	Klosterfrau Melissengeist oder wie der Stoff sonst heißt.
	Kölnisch Wasser, Pitralon - wir rülpsen nicht, wir kotzen schon!
	
	\songsection{Refrain}
	Wir haben Grund zum Reihern!
	Zerfrisst's uns auch die Därme, schenkt es uns doch Wärme!
	Wir haben Grund zum Feiern!
	Unser letzter Wille: immer mehr Promille.
\end{guitar}
