\songtitle{Zeitlos}{Versengold}{2015}

\guitarchord{Am}
\guitarchord{F}
\guitarchord{C}
\guitarchord{G}
\guitarchord{E}
\guitarchord{Em}\\
\guitarchord{zeitlos-versengold-1}
\guitarchord{zeitlos-versengold-2}
\guitarchord{zeitlos-versengold-3}
\guitarchord{zeitlos-versengold-4}
\guitarchord{zeitlos-versengold-5}
{\footnotesize(Capo 2. Bund)}

\begin{guitar}
	\songsection{Intro}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|l|l|l|l|l}
			Am & F & C & G & Am & F & C G & Am & G 
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Strophe 1}
	[Am]Mit dem Blick zum Horizont und dem Zuhause im Gepäck
	[C]Ziehen [G]wir von Ort zu [Am]Ort.
	[Am]Immerfort und ohne Ziel und ein Lied klingt uns vorweg;
	[C]Schritt für [G]Schritt und im [Am]Akkord.
	Zu [Am]bleiben ist uns nie genug. Sind wir kaum dort, sind wir schon weg,
	Denn [C]das ist [G]unsere [Am]Natur.
	Und [F]sind wir auch im großen Buch nichts [C]weiter als ein [G]Tintenfleck,
	So [Am]lassen [G]wir doch [Am]Spur, so [C]lassen [G]wir doch eine [E]Spur!
	
	\songsection{Refrain}
	Soll doch die [Am]Zeit um uns [G]alle ver[C]geh'n,
	Wir [Am]tanzen im zeitlosen [G]Schritt.
	Soll sich die [Am]Uhr und die [G]Welt weiter[C]dreh'n, 
	Wir [F]drehen uns [Em]einfach nicht [Am]mit.
	Wir leben [Am]jetzt ohne [G]Furcht, ohne [Am]Sorgen.
	Uns [F]kümmert als feiernde [G]Meute
	Kein [F]Schnee mehr von gestern, kein [Am]Regen von morgen,
	Was [C]zählt ist die [G]Sonne von [Am]heute![G]{}
	
	\songsection{Instrumental}
	
	\pagebreak
	
	\songsection{Strophe 2}
	Wird uns auch manches vorgesetzt, gesagt, was Sicherheit verheißt;
	Der Alltag uns vor'n Karren pisst
	Und uns durchs liebe Leben hetzt, wissen wir für Herz und Geist,
	Dass Freiheit doch nicht käuflich ist.
	Sind manche Lügen auch das Öl für unsere Bequemlichkeit,
	Die uns als braves Zahnrad schmiert.
	Im zwei Klassen Weltgetriebe, das oben rülpst und unten schreit,
	Sind wir das Rad, das ihr verliert, sind wir das Rad, das ihr verliert!
	
	\songsection{Refrain}
	\songsnippet{Soll doch die Zeit um uns alle vergeh'n...}
	\songsnippet{... was zählt ist die Sonne von heute!}
	Was [F]zählt ist die [Em]Sonne, was [F]zählt ist die [Em]Sonne, 
	Was [F]zählt ist die [Em]Sonne von [Am]heute!
	
	\songsection{Bridge}
	Schreibt uns nur [1*]vor, was ihr euch [2*]denkt.
	Presst nus nur [3*]schlicht in eure [1*]Form.
	Verrenkt uns, [4*]wie ihr euch ver[3*]renkt.
	Gebt uns ein' [5*]Wert und eine [4*]Norm.
	Schüttelt die Köpfe über uns.
	Bringt uns're Namen in Verruf.
	Das kümmert uns nicht wesentlich.
	Wir geh'n den Pfad, der uns erschuf, denn einen and'ren gibt es nicht.
	
	\songsection{Instrumental}
	{\footnotesize\begin{tabular}{l|l|l|l|l|l|l|l}
			Am & F & C & G & Am & F & C G & E 
	\end{tabular}}
	
	\songsection{Refrain}
	\songsnippet{Soll doch die Zeit um uns alle vergeh'n...}
	\songsnippet{... was zählt ist die Sonne von heute!}
	Was [C]zählt ist die [G]Sonne von [Am]heute.
	Was [F]zählt ist die [Em]Sonne, was [F]zählt ist die [Em]Sonne, 
	Was [F]zählt ist die [Em]Sonne von [Am]heute!
	
\end{guitar}
